# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the Satchmo package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2007-12-31 00:49-0600\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: accounts/views.py:22 templates/contact/view_profile.html:22
msgid "Yes"
msgstr "YES"

#: accounts/views.py:23 templates/contact/view_profile.html:22
msgid "No"
msgstr "NO"

#: accounts/views.py:28 newsletter/views.py:15 shop/views/contact.py:24
#: templates/checkout/form.html:51 templates/contact/update_form.html:21
#: templates/newsletter/subscribe_form.html:20
#: templates/newsletter/unsubscribe_form.html:20
#: templates/newsletter/update_form.html:20
#: templates/registration/login.html:16
msgid "Email address"
msgstr "이 메일"

#: accounts/views.py:29
msgid "Password (again)"
msgstr "패스워드 (한번 더 입력)"

#: accounts/views.py:30 templates/checkout/form.html:34
#: templates/registration/login.html:17
msgid "Password"
msgstr "패스워드"

#: accounts/views.py:31 contact/models.py:122 templates/checkout/form.html:54
#: templates/contact/update_form.html:24
msgid "First name"
msgstr "성"

#: accounts/views.py:32 contact/models.py:123 templates/checkout/form.html:57
#: templates/contact/update_form.html:27
msgid "Last name"
msgstr "이름"

#: accounts/views.py:33 contact/forms.py:204
#: templates/contact/update_form.html:37
msgid "Newsletter"
msgstr "뉴스레터"

#: accounts/views.py:40
msgid "The two passwords do not match."
msgstr "패스워드가 일치 하지 않습니다."

#: accounts/views.py:49
msgid "That email address is already in use."
msgstr "이 메일이 이미 사용중입니다. 다는 이메일을 사용해 주세요"

#: accounts/views.py:57
#, python-format
msgid "Welcome to %s"
msgstr "%s 에 오신것을 환영합니다."

#: accounts/views.py:180
msgid "Registration Form"
msgstr "등록 폼"

#: configuration/values.py:88
msgid "Base Settings"
msgstr "기본 세팅"

#: configuration/values.py:194
msgid "Default value: \"\""
msgstr "기본 값: \"\""

#: configuration/values.py:201
msgid "Default value: "
msgstr "기본 값: "

#: configuration/values.py:204
#, python-format
msgid "Default value: %s"
msgstr "기본 값:%s"

#: contact/common.py:5 payment/common/views/payship.py:21
msgid "Please Select"
msgstr "선택해주세요"

#: contact/config.py:9
msgid "Account Verification"
msgstr "계정 확인"

#: contact/config.py:10
msgid ""
"Select the style of account verification.  'Immediate' means no verification "
"needed."
msgstr "계정 확인 타입을 선택해주세요. 즉시를 선택하시면 계정 확인 작업을 거치지 않습니다."

#: contact/config.py:12
msgid "Immediate"
msgstr "즉시"

#: contact/config.py:13 contact/models.py:131 contact/models.py:192
#: giftcertificate/models.py:37 newsletter/models.py:33 shop/models.py:49
#: templates/pdf/invoice.rml:99 templates/pdf/packing-slip.rml:99
msgid "Email"
msgstr "이메일"

#: contact/config.py:20
msgid "Days to verify account"
msgstr "계정 확인하기 위한 날"

#: contact/forms.py:55 contact/forms.py:75 payment/common/forms.py:93
msgid "This field is required."
msgstr "이 필드는 입력값이 필요합니다."

#: contact/forms.py:56 contact/forms.py:76
msgid "State is required for your country."
msgstr ""

#: contact/models.py:35
msgid "Customer"
msgstr "고객"

#: contact/models.py:36 contact/models.py:47
msgid "Supplier"
msgstr "공급자"

#: contact/models.py:37 contact/models.py:48
msgid "Distributor"
msgstr "배급자"

#: contact/models.py:41
msgid "Company"
msgstr "회사"

#: contact/models.py:42
msgid "Government"
msgstr "정부"

#: contact/models.py:43
msgid "Non-profit"
msgstr "비영리"

#: contact/models.py:49
msgid "Manufacturer"
msgstr "생산자"

#: contact/models.py:56 contact/models.py:717 product/models.py:48
#: shop/views/contact.py:23 templates/admin/product_export_form.html:81
#: templates/checkout/form.html:33
msgid "Name"
msgstr "이름"

#: contact/models.py:57 contact/models.py:203
msgid "Type"
msgstr "형태"

#: contact/models.py:59 contact/models.py:127
msgid "Role"
msgstr "역할"

#: contact/models.py:61 newsletter/models.py:34 shop/models.py:205
msgid "Creation Date"
msgstr "생성 날짜"

#: contact/models.py:62 contact/models.py:132 contact/models.py:358
#: contact/models.py:783 giftcertificate/models.py:92 payment/views.py:23
#: supplier/models.py:42 supplier/models.py:93
#: templates/admin/charge_remaining_confirm.html:16
msgid "Notes"
msgstr "노트"

#: contact/models.py:78 contact/models.py:129
msgid "Organization"
msgstr "조직"

#: contact/models.py:79 templates/admin/satchmo_app_list.html:53
msgid "Organizations"
msgstr "조직들"

#: contact/models.py:130
msgid "Date of birth"
msgstr "생일"

#: contact/models.py:133
msgid "Creation date"
msgstr "생성일"

#: contact/models.py:181 contact/models.py:202
#: templates/admin/satchmo_app_list.html:43
msgid "Contact"
msgstr "연락처"

#: contact/models.py:182 templates/admin/satchmo_app_list.html:40
#: templates/admin/satchmo_app_list.html:41
msgid "Contacts"
msgstr "연락처"

#: contact/models.py:185
msgid "Work"
msgstr "직업"

#: contact/models.py:186 giftcertificate/templates/checkout/confirm.html:9
#: giftcertificate/templates/checkout/giftcertificate/confirm.html:9
#: giftcertificate/templates/giftcertificate/balance.html:5
#: giftcertificate/templates/product/detail_giftcertificateproduct.html:14
#: templates/404.html:5 templates/500.html:5 templates/base_cart.html:7
#: templates/base_category.html:13 templates/base_index.html:7
#: templates/base_product.html:23 templates/contact_form.html:5
#: templates/download.html:5 templates/search.html:6 templates/shop_404.html:5
#: templates/thanks.html:5 templates/admin/inventory_form.html:66
#: templates/admin/product_export_form.html:51
#: templates/admin/product_import_result.html:11
#: templates/caching/delete.html:6 templates/caching/stats.html:6
#: templates/caching/view.html:6 templates/checkout/balance_remaining.html:6
#: templates/checkout/base_confirm.html:7
#: templates/checkout/base_pay_ship.html:5 templates/checkout/confirm.html:9
#: templates/checkout/empty_cart.html:5 templates/checkout/form.html:5
#: templates/checkout/success.html:7 templates/checkout/cod/confirm.html:9
#: templates/configuration/group_settings.html:10
#: templates/configuration/site_settings.html:10
#: templates/contact/order_history.html:7
#: templates/contact/order_tracking.html:6
#: templates/contact/update_form.html:5 templates/contact/view_profile.html:6
#: templates/newsletter/subscribe_form.html:5
#: templates/newsletter/unsubscribe_form.html:5
#: templates/newsletter/update_form.html:5
#: templates/newsletter/update_results.html:5
#: templates/product/detail_configurableproduct.html:60
#: templates/product/detail_customproduct.html:14
#: templates/registration/account_info.html:5
#: templates/registration/activate.html:6 templates/registration/login.html:5
#: templates/registration/password_change_done.html:5
#: templates/registration/password_change_form.html:5
#: templates/registration/password_reset_done.html:5
#: templates/registration/password_reset_form.html:5
#: templates/registration/registration_complete.html:6
#: templates/registration/registration_form.html:5
#: templates/registration/repeat_activation.html:5
msgid "Home"
msgstr "홈"

#: contact/models.py:187
msgid "Fax"
msgstr "팩스"

#: contact/models.py:188
msgid "Mobile"
msgstr "휴대폰"

#: contact/models.py:193 templates/pdf/invoice.rml:98
#: templates/pdf/packing-slip.rml:98
msgid "Phone"
msgstr "전화"

#: contact/models.py:194 contact/models.py:304
msgid "In Person"
msgstr "개인"

#: contact/models.py:204
msgid "Date and Time"
msgstr "날짜 시간"

#: contact/models.py:205 contact/models.py:223 contact/models.py:258
#: contact/models.py:862 discount/models.py:52 payment/models.py:26
#: product/models.py:55 shipping/modules/tiered/models.py:203
#: shop/models.py:48 shop/models.py:204 supplier/models.py:18 tax/models.py:19
#: templates/pdf/invoice.rml:114 templates/pdf/packing-slip.rml:114
msgid "Description"
msgstr "설명"

#: contact/models.py:214
msgid "Interaction"
msgstr "작용"

#: contact/models.py:215
msgid "Interactions"
msgstr "작용"

#: contact/models.py:225 contact/models.py:249 shop/models.py:56
msgid "Phone Number"
msgstr "전화 번호"

#: contact/models.py:227
msgid "Primary"
msgstr "주요"

#: contact/models.py:250
msgid "Phone Numbers"
msgstr "전화번호"

#: contact/models.py:259
msgid "Description of address - Home, Office, Warehouse, etc."
msgstr "주소 상세 설명 - 홈, 사무실, 창고, 등"

#: contact/models.py:260 contact/models.py:261 contact/models.py:346
#: contact/models.py:347 contact/models.py:352 contact/models.py:353
#: shop/models.py:50 shop/models.py:51 templates/checkout/form.html:65
#: templates/checkout/form.html.py:68 templates/checkout/form.html:97
#: templates/checkout/form.html.py:100 templates/contact/update_form.html:45
#: templates/contact/update_form.html:48 templates/contact/update_form.html:76
#: templates/contact/update_form.html:79
msgid "Street"
msgstr "거리"

#: contact/models.py:262 contact/models.py:349 contact/models.py:355
#: l10n/models.py:41 shop/models.py:53
msgid "State"
msgstr "주"

#: contact/models.py:263 contact/models.py:348 contact/models.py:354
#: shop/models.py:52 templates/checkout/form.html:71
#: templates/checkout/form.html.py:103 templates/contact/update_form.html:51
#: templates/contact/update_form.html:82
msgid "City"
msgstr "시"

#: contact/models.py:264 contact/models.py:350 contact/models.py:356
#: shop/models.py:54
msgid "Zip Code"
msgstr "우편 번호"

#: contact/models.py:265 contact/models.py:351 contact/models.py:357
#: l10n/models.py:63 templates/checkout/form.html:87
#: templates/contact/update_form.html:67
msgid "Country"
msgstr "나라"

#: contact/models.py:266
msgid "Default Shipping Address"
msgstr "기본 배송지 주소"

#: contact/models.py:268
msgid "Default Billing Address"
msgstr "기본 "

#: contact/models.py:299
msgid "Address Book"
msgstr "주소록"

#: contact/models.py:300
msgid "Address Books"
msgstr "주소록"

#: contact/models.py:303
msgid "Online"
msgstr "온라인"

#: contact/models.py:305
msgid "Show"
msgstr "보기"

#: contact/models.py:309
msgid "Temp"
msgstr "임시"

#: contact/models.py:310
msgid "Pending"
msgstr "대기"

#: contact/models.py:311
msgid "In Process"
msgstr "진행"

#: contact/models.py:312
msgid "Billed"
msgstr "결재"

#: contact/models.py:313 supplier/models.py:82
msgid "Shipped"
msgstr "배송"

#: contact/models.py:359 supplier/models.py:39
#: templates/contact/_order_details.html:38 templates/pdf/invoice.rml:136
#: templates/pdf/packing-slip.rml:136
msgid "Subtotal"
msgstr "소계"

#: contact/models.py:361 supplier/models.py:43 templates/base_cart.html:22
#: templates/contact/_order_details.html:37
#: templates/contact/_order_details.html:50
#: templates/contact/_order_tracking_details.html:28
#: templates/contact/_order_tracking_details.html:36
#: templates/contact/order_history.html:23
#: templates/email/order_complete.txt:45 templates/email/order_complete.txt:54
#: templates/pdf/invoice.rml:117 templates/pdf/invoice.rml.py:147
#: templates/pdf/packing-slip.rml:117 templates/pdf/packing-slip.rml.py:147
msgid "Total"
msgstr "합계"

#: contact/models.py:363 discount/models.py:53
msgid "Discount Code"
msgstr "할인 번호"

#: contact/models.py:364 discount/models.py:54
msgid "Coupon Code"
msgstr "쿠폰 번호"

#: contact/models.py:365
msgid "Discount amount"
msgstr "할인 금액"

#: contact/models.py:367
msgid "Order method"
msgstr "주문 방법"

#: contact/models.py:369
msgid "Shipping Description"
msgstr "배송 설명"

#: contact/models.py:371 contact/models.py:652
#: templates/contact/_order_details.html:31
#: templates/contact/_order_tracking_details.html:22
#: templates/email/order_complete.txt:38
msgid "Shipping Method"
msgstr "배송 방법"

#: contact/models.py:373
msgid "Shipping Models"
msgstr "배송 모델"

#: contact/models.py:375
msgid "Shipping Cost"
msgstr "배송비"

#: contact/models.py:377 templates/contact/_order_details.html:44
msgid "Shipping Discount"
msgstr "배송 할인"

#: contact/models.py:379 contact/models.py:863 product/models.py:506
#: supplier/models.py:41 templates/contact/_order_details.html:48
#: templates/contact/_order_tracking_details.html:34
#: templates/email/order_complete.txt:52 templates/pdf/invoice.rml:144
#: templates/pdf/packing-slip.rml:144
msgid "Tax"
msgstr "세금"

#: contact/models.py:381 contact/models.py:784
#: templates/admin/_orderpayment_list.html:11
msgid "Timestamp"
msgstr "시간"

#: contact/models.py:382 contact/models.py:781 supplier/models.py:92
#: templates/contact/order_history.html:20
msgid "Status"
msgstr "상태"

#: contact/models.py:383
msgid "This is set automatically."
msgstr "자동 설정"

#: contact/models.py:654 templates/contact/_order_details.html:22
#: templates/contact/update_form.html:71 templates/email/order_complete.txt:28
#: templates/pdf/invoice.rml:25 templates/pdf/packing-slip.rml:25
msgid "Shipping Address"
msgstr "배송지"

#: contact/models.py:657 templates/pdf/invoice.rml:24
#: templates/pdf/packing-slip.rml:24
msgid "Billing Address"
msgstr "청구 주소"

#: contact/models.py:660
msgid "Totals"
msgstr "합계"

#: contact/models.py:669
msgid "Product Order"
msgstr "제품 주문"

#: contact/models.py:670
msgid "Product Orders"
msgstr "제품 주문"

#: contact/models.py:676 contact/models.py:780
msgid "Order"
msgstr "주문"

#: contact/models.py:677 product/models.py:513
msgid "Product"
msgstr "제품"

#: contact/models.py:678 shop/models.py:286 templates/base_cart.html:20
#: templates/base_product.html:47 templates/pdf/invoice.rml:115
#: templates/pdf/packing-slip.rml:115
#: templates/product/detail_configurableproduct.html:108
#: templates/product/detail_customproduct.html:58
msgid "Quantity"
msgstr "양"

#: contact/models.py:679
msgid "Unit price"
msgstr "개당 가격"

#: contact/models.py:681
msgid "Line item price"
msgstr "라인 아이템 가격"

#: contact/models.py:683
msgid "Line item discount"
msgstr "라인 아이템 할인 가격"

#: contact/models.py:709
msgid "Order Line Item"
msgstr "라인 아이템 주문"

#: contact/models.py:710
msgid "Order Line Items"
msgstr "라인 아이템 주문"

#: contact/models.py:716
msgid "Order Item"
msgstr "아이템 주문"

#: contact/models.py:718 product/models.py:1039
msgid "Value"
msgstr "가치"

#: contact/models.py:719 product/models.py:318 product/models.py:705
msgid "Price Change"
msgstr "가격 변경"

#: contact/models.py:720 payment/models.py:32 product/models.py:199
#: product/models.py:257 product/models.py:703 product/models.py:1093
#: shop/models.py:337
msgid "Sort Order"
msgstr "주문 정렬"

#: contact/models.py:721 product/models.py:258 product/models.py:704
#: shop/models.py:338
msgid "The display order for this group."
msgstr "이 그룹에 대한 주문 표시"

#: contact/models.py:727
msgid "Order Item Detail"
msgstr "주문 아이템 상세"

#: contact/models.py:728
msgid "Order Item Details"
msgstr "주문 아이템 상세"

#: contact/models.py:742
msgid "This download is no longer active"
msgstr "이 다운로드는 더 이상 유효하지 않습니다."

#: contact/models.py:744
msgid "You have exceeded the number of allowed downloads."
msgstr "당신은 이미 유효한 다운로드 횟수를 초과하셨습니다."

#: contact/models.py:747
msgid "This download link has expired."
msgstr "이 다운로드 링크는 만료되었습니다."

#: contact/models.py:795
msgid "Order Status"
msgstr "주문 상태"

#: contact/models.py:796
msgid "Order Statuses"
msgstr "주문 상태"

#: contact/models.py:800
msgid "Payment Method"
msgstr "지불 방법"

#: contact/models.py:802
msgid "amount"
msgstr "총계"

#: contact/models.py:804
msgid "timestamp"
msgstr "시간"

#: contact/models.py:805 templates/admin/_orderpayment_list.html:12
msgid "Transaction ID"
msgstr "거래 아이디"

#: contact/models.py:840
msgid "Order Payment"
msgstr "주문 지불"

#: contact/models.py:841 templates/admin/_orderpayment_list.html:3
msgid "Order Payments"
msgstr "주문 지불"

#: contact/models.py:845
msgid "key"
msgstr "키"

#: contact/models.py:846
msgid "value"
msgstr "가치"

#: contact/models.py:861
msgid "Model"
msgstr "모델"

#: contact/views.py:131
msgid ""
"The order you have requested doesn't exist, or you don't have access to it."
msgstr ""
"요청하신 주문은 존재하지 않습니다. 또는 접근하실 수 없습니다."

#: discount/models.py:39
msgid "No Discount"
msgstr "할인 불가"

#: discount/models.py:55
msgid "Discount Amount"
msgstr "할인 총액"

#: discount/models.py:57
msgid "Enter absolute discount amount OR percentage."
msgstr "절대 할인 가격 또는 할인 율을 입력하세요"

#: discount/models.py:58
msgid "Discount Percentage"
msgstr "할인율"

#: discount/models.py:61
msgid ""
"Enter absolute discount amount OR percentage.  Percentage example: \"0.10\"."
msgstr ""
"절대 할인 가격 또는 할인율을 입력하세요. 할인율 예시: \"0.10\"."

#: discount/models.py:62
msgid "Number of allowed uses"
msgstr "허가된 사용자 수"

#: discount/models.py:63 discount/models.py:65
msgid "Not implemented."
msgstr "실행되지 않음"

#: discount/models.py:64
msgid "Number of times already used"
msgstr "이미 사용된 횟수"

#: discount/models.py:66
msgid "Minimum order value"
msgstr "최소 주문 가격"

#: discount/models.py:68
msgid "Start Date"
msgstr "시작일"

#: discount/models.py:69
msgid "End Date"
msgstr "종료일"

#: discount/models.py:70 payment/models.py:27
#: shipping/modules/tiered/models.py:93
msgid "Active"
msgstr "활성"

#: discount/models.py:71
msgid "Free shipping"
msgstr "무료 배송"

#: discount/models.py:72
msgid "Should this discount remove all shipping costs?"
msgstr "이 할인 금액은 배송료에서 제거되어야 합니까?"

#: discount/models.py:73
msgid "Include shipping"
msgstr "배송료 포함"

#: discount/models.py:74
msgid "Should shipping be included in the discount calculation?"
msgstr "배송료가 할인 계산에 포함되어야 합니까?"

#: discount/models.py:75
msgid "Valid Products"
msgstr "유효한 제품"

#: discount/models.py:90
msgid "This coupon is disabled."
msgstr "이 쿠폰은 사용하실수 없습니다."

#: discount/models.py:92
msgid "This coupon is not active yet."
msgstr "이 쿠폰은 아직 활성화 되지 않았습니다."

#: discount/models.py:94
msgid "This coupon has expired."
msgstr "이 쿠폰은 만료되었습니다."

#: discount/models.py:96
msgid "This discount has exceeded the number of allowed uses."
msgstr "이 쿠폰은 할당된 사용자 수를 초과 하였습니다."

#: discount/models.py:98 discount/models.py:114
msgid "Valid."
msgstr "유효함"

#: discount/models.py:102
#, python-format
msgid "This discount only applies to orders of at least %s."
msgstr "이 할인은 적어도 %s 주문에 적용될 수 있습니다."

#: discount/models.py:116
msgid "This discount cannot be applied to the products in your cart."
msgstr "이 할인은 장바구니 제품에 적용될 수 없습니다."

#: discount/models.py:174 templates/admin/satchmo_app_list.html:63
#: templates/contact/_order_details.html:40
#: templates/contact/_order_tracking_details.html:30
#: templates/email/order_complete.txt:48
msgid "Discount"
msgstr "할인"

#: discount/models.py:175 templates/checkout/base_pay_ship.html:32
msgid "Discounts"
msgstr "할인"

#: giftcertificate/config.py:8
#: giftcertificate/templates/giftcertificate/_order_summary.html:7
#: giftcertificate/templates/giftcertificate/balance.html:13
#: giftcertificate/templates/product/detail_giftcertificateproduct.html:29
msgid "Gift Certificate"
msgstr "선물 인즘"

#: giftcertificate/config.py:11
msgid "Gift Certificate Settings"
msgstr "선물 인증 세팅"

#: giftcertificate/config.py:18 payment/modules/authorizenet/config.py:39
#: payment/modules/cybersource/config.py:33
#: payment/modules/trustcommerce/config.py:31
msgid "Use SSL for the checkout pages?"
msgstr "결재 페이지를 사용하기 위해서는 SSL 을 사용하세요"

#: giftcertificate/config.py:23
msgid "Character Set"
msgstr "문자 셑"

#: giftcertificate/config.py:25
msgid ""
"The characters allowable in randomly-generated certficate codes.  No vowels "
"means no unfortunate words."
msgstr ""
"문자들은 무작위로 생성된 인증 코드"
""

#: giftcertificate/config.py:29 payment/modules/authorizenet/config.py:56
#: payment/modules/autosuccess/config.py:33 payment/modules/cod/config.py:29
#: payment/modules/cybersource/config.py:50 payment/modules/dummy/config.py:35
#: payment/modules/google/config.py:94 payment/modules/paypal/config.py:69
#: payment/modules/trustcommerce/config.py:19
msgid "Module key"
msgstr "모듈 키"

#: giftcertificate/config.py:35
msgid "Code format"
msgstr "코드 포맷"

#: giftcertificate/config.py:37
msgid ""
"Enter the format for your cert code.  Use a '^' for the location of a "
"randomly generated character."
msgstr ""
"인증 코드 포맷을 입력하세요. 무작위로 생성된 글자의 위치에 '^'를 사용하세요"
""

#: giftcertificate/config.py:41 payment/modules/authorizenet/config.py:50
#: payment/modules/autosuccess/config.py:27 payment/modules/cod/config.py:23
#: payment/modules/cybersource/config.py:44 payment/modules/dummy/config.py:29
#: payment/modules/google/config.py:88 payment/modules/paypal/config.py:63
#: payment/modules/trustcommerce/config.py:25
msgid "Implementation module"
msgstr "실행 모듈"

#: giftcertificate/config.py:47 payment/modules/authorizenet/config.py:62
#: payment/modules/autosuccess/config.py:39 payment/modules/cod/config.py:35
#: payment/modules/cybersource/config.py:56 payment/modules/dummy/config.py:41
#: payment/modules/google/config.py:100 payment/modules/paypal/config.py:75
#: payment/modules/trustcommerce/config.py:56
msgid "English name for this group on the checkout screens"
msgstr "결재 화면에서 이 그룹에 대한 영문 이름"

#: giftcertificate/config.py:49 payment/modules/authorizenet/config.py:64
#: payment/modules/autosuccess/config.py:41 payment/modules/cod/config.py:37
#: payment/modules/cybersource/config.py:58 payment/modules/dummy/config.py:43
#: payment/modules/google/config.py:102 payment/modules/paypal/config.py:77
#: payment/modules/trustcommerce/config.py:58
msgid "This will be passed to the translation utility"
msgstr "이 부분은 번역되어질 것입니다."

#: giftcertificate/config.py:53 payment/modules/authorizenet/config.py:68
#: payment/modules/autosuccess/config.py:45 payment/modules/cod/config.py:41
#: payment/modules/cybersource/config.py:68 payment/modules/dummy/config.py:47
#: payment/modules/google/config.py:106 payment/modules/paypal/config.py:81
#: payment/modules/trustcommerce/config.py:62
msgid ""
"The url base used for constructing urlpatterns which will use this module"
msgstr ""
"url 패턴을 만들기 위한 url 베이스는 이 모듈을 사용할 것입니다."

#: giftcertificate/forms.py:6
msgid "Code"
msgstr "코드"

#: giftcertificate/models.py:30
msgid "Certificate Code"
msgstr "인증 코드"

#: giftcertificate/models.py:32
msgid "Purchased by"
msgstr "구매자"

#: giftcertificate/models.py:34 product/models.py:378
msgid "Date added"
msgstr "등록일"

#: giftcertificate/models.py:35
msgid "Valid"
msgstr "유효성"

#: giftcertificate/models.py:36
msgid "Message"
msgstr "메세지"

#: giftcertificate/models.py:38
msgid "Starting Balance"
msgstr "잔액"

#: giftcertificate/models.py:91
msgid "Date of usage"
msgstr "사용일"

#: giftcertificate/models.py:93
msgid "Amount Used"
msgstr "총사용액"

#: giftcertificate/models.py:96
msgid "Used by"
msgstr "사용자"

#: giftcertificate/processor.py:24
msgid "No balance to pay"
msgstr "잔액 없음"

#: giftcertificate/processor.py:33
msgid "No such Gift Certificate"
msgstr "요청하신 상품 인증은 않습니다.존"

#: giftcertificate/processor.py:38
msgid "Bad Gift Certificate"
msgstr "잘못된 상품 인증입니다."

#: giftcertificate/processor.py:43 payment/modules/cod/processor.py:21
#: payment/modules/dummy/processor.py:38 shop/views/cart.py:189
msgid "Success"
msgstr "성공"

#: giftcertificate/processor.py:47
#, python-format
msgid "%s balance remains after gift certificate was applied"
msgstr "%s 잔액이 남았습니다. 선물 적용 후 "

#: giftcertificate/templates/checkout/confirm.html:10
#: giftcertificate/templates/checkout/giftcertificate/confirm.html:10
#: templates/checkout/balance_remaining.html:7
#: templates/checkout/base_confirm.html:8
#: templates/checkout/base_confirm.html:12
#: templates/checkout/base_pay_ship.html:6
#: templates/checkout/base_pay_ship.html:10 templates/checkout/confirm.html:10
#: templates/checkout/empty_cart.html:6 templates/checkout/empty_cart.html:10
#: templates/checkout/form.html:6 templates/checkout/form.html.py:10
#: templates/checkout/success.html:8 templates/checkout/cod/confirm.html:10
msgid "Checkout"
msgstr "계산"

#: giftcertificate/templates/checkout/confirm.html:14
#: giftcertificate/templates/checkout/giftcertificate/confirm.html:14
#: templates/admin/_orderpayment_list.html:8
#: templates/checkout/base_confirm.html:16
#: templates/checkout/base_pay_ship.html:14 templates/checkout/confirm.html:14
#: templates/checkout/form.html:14 templates/checkout/cod/confirm.html:14
#: templates/checkout/google/confirm.html:6
#: templates/checkout/google/confirm.html:9
#: templates/checkout/paypal/confirm.html:5
#: templates/checkout/paypal/confirm.html:8
#: templates/email/order_complete.txt:56
msgid "Payment"
msgstr "지불"

#: giftcertificate/templates/checkout/confirm.html:20
#, python-format
msgid "Order total: %(orderbalance)s"
msgstr "주문 합계: %(orderbalance)s"

#: giftcertificate/templates/checkout/confirm.html:21
#, python-format
msgid ""
"You are about to use Gift certificate #%(giftcode)s which has %(certbalance)"
"s total available to pay for your order."
msgstr ""
"당신은 지금 총 %(certbalance)s 만큼을 선물 코드 #%(giftcode)s로 사용 할것입나디. "

#: giftcertificate/templates/checkout/confirm.html:22
msgid ""
"If there isn't enough remaining to pay for the whole order, you'll be able "
"to select another form of payment for the balance after you use this gift "
"certificate."
msgstr ""
"만약 남은 금액이 충분하지 않다면, 당신은 다음 입력 창에서 남은 금액을 결재하실 수 있습니다."
""


#: giftcertificate/templates/checkout/giftcertificate/confirm.html:6
msgid "Please Note:"
msgstr "남기실 말씀"

#: giftcertificate/templates/checkout/giftcertificate/confirm.html:19
#, python-format
msgid ""
"About to use your gift certificate: %(giftcode)s, which has a balance of %"
"(balance)s."
msgstr ""
"선물 인즘 코드: %(giftcode)s , 남은 금액 :%(balance)s"

#: giftcertificate/templates/checkout/giftcertificate/pay_ship.html:6
#: templates/checkout/pay_ship.html:6
msgid "Payment Information"
msgstr "지불 정보"

#: giftcertificate/templates/checkout/giftcertificate/pay_ship.html:11
msgid "Gift Certificate Code"
msgstr "선물 인증 코드"

#: giftcertificate/templates/giftcertificate/_order_summary.html:10
#, python-format
msgid "To: %(recipient)s"
msgstr "받는 사람: %(recipient)s "

#: giftcertificate/templates/giftcertificate/_order_summary.html:15
#, python-format
msgid "Starting Balance: %(start_balance)s"
msgstr "시작 금액: %(start_balance)s"

#: giftcertificate/templates/giftcertificate/_order_summary.html:19
#, python-format
msgid "Code: %(code)s"
msgstr "코드: %(code)s"

#: giftcertificate/templates/giftcertificate/_order_summary.html:24
#, python-format
msgid "Message: %(message)s"
msgstr "메세지: %(message)s"

#: giftcertificate/templates/giftcertificate/balance.html:6
#: templates/admin/satchmo_app_list.html:70
msgid "Gift Certificates"
msgstr "선물 인즘"

#: giftcertificate/templates/giftcertificate/balance.html:15
msgid "Purchased on:"
msgstr "구매 품목:"

#: giftcertificate/templates/giftcertificate/balance.html:21
msgid "Initial Balance:"
msgstr "금액초"

#: giftcertificate/templates/giftcertificate/balance.html:22
msgid "Current Balance:"
msgstr "현재 금액"

#: giftcertificate/templates/giftcertificate/balance.html:25
msgid "No such gift certificate found."
msgstr "요청하신 선물 코드는 없습니다."

#: giftcertificate/templates/giftcertificate/balance.html:30
msgid "Look up balance"
msgstr "남은 금액을 체크하세요."

#: giftcertificate/templates/product/detail_giftcertificateproduct.html:22
#: templates/base.html:30 templates/base_category.html:21
#: templates/base_product.html:31
#: templates/product/detail_configurableproduct.html:68
#: templates/product/detail_customproduct.html:22
msgid "Shop Categories"
msgstr "카테고리"

#: giftcertificate/templates/product/detail_giftcertificateproduct.html:31
#: product/models.py:1054 product/models.py:1078
#: templates/base_product.html:40
#: templates/product/detail_configurableproduct.html:77
#: templates/product/detail_customproduct.html:31
msgid "Price"
msgstr "금액"

#: giftcertificate/templates/product/detail_giftcertificateproduct.html:40
msgid "Quantity (multiply the gift certificate by this amount)"
msgstr "수량"

#: giftcertificate/templates/product/detail_giftcertificateproduct.html:43
msgid "Recipient Email (optional):"
msgstr "수령자 이메일 (선택 사항입니다.)"

#: giftcertificate/templates/product/detail_giftcertificateproduct.html:44
msgid "Message (optional):"
msgstr "메세지 (선택 사항입니다.)"

#: giftcertificate/templates/product/detail_giftcertificateproduct.html:49
#: templates/base_product.html:49
#: templates/product/detail_configurableproduct.html:110
#: templates/product/detail_customproduct.html:60
msgid "Add to cart"
msgstr "장바구니 담기"

#: l10n/models.py:6
msgid "Africa"
msgstr "아프리카"

#: l10n/models.py:7
msgid "North America"
msgstr "북 아메리카"

#: l10n/models.py:8
msgid "Europe"
msgstr "유럽"

#: l10n/models.py:9
msgid "Asia"
msgstr "아시아"

#: l10n/models.py:10
msgid "Oceania"
msgstr "오세아니아"

#: l10n/models.py:11
msgid "South America"
msgstr "남 아메리카"

#: l10n/models.py:12
msgid "Antarctica"
msgstr "안타르시아"

#: l10n/models.py:16
msgid "Another"
msgstr "이 외의 다른 지역"

#: l10n/models.py:17
msgid "Island"
msgstr "섬"

#: l10n/models.py:18
msgid "Arrondissement"
msgstr "구"

#: l10n/models.py:19
msgid "Atoll"
msgstr "산호섬"

#: l10n/models.py:20
msgid "Autonomous island"
msgstr "자율통치 섬"

#: l10n/models.py:21
msgid "Canton"
msgstr "군"

#: l10n/models.py:22
msgid "Commune"
msgstr "동"

#: l10n/models.py:23
msgid "County"
msgstr "군"

#: l10n/models.py:24
msgid "Department"
msgstr "부문"

#: l10n/models.py:25
msgid "Dependency"
msgstr "부속"

#: l10n/models.py:26
msgid "District"
msgstr "지역"

#: l10n/models.py:27
msgid "Division"
msgstr "부"

#: l10n/models.py:28
msgid "Emirate"
msgstr "관할 구역"

#: l10n/models.py:29
msgid "Governorate"
msgstr "정부"

#: l10n/models.py:30
msgid "Island council"
msgstr "섬 의회 "

#: l10n/models.py:31
msgid "Island group"
msgstr "섬 그룹"

#: l10n/models.py:32
msgid "Island region"
msgstr "섬 지역"

#: l10n/models.py:33
msgid "Kingdom"
msgstr "왕국"

#: l10n/models.py:34
msgid "Municipality"
msgstr "지방 자치제"

#: l10n/models.py:35
msgid "Parish"
msgstr "교구"

#: l10n/models.py:36
msgid "Prefecture"
msgstr "도"

#: l10n/models.py:37
msgid "Province"
msgstr "지방"

#: l10n/models.py:38
msgid "Region"
msgstr "지역"

#: l10n/models.py:39
msgid "Republic"
msgstr "공화국"

#: l10n/models.py:40
msgid "Sheading"
msgstr "차고"

#: l10n/models.py:42
msgid "Subdivision"
msgstr "세분"

#: l10n/models.py:43 shop/views/contact.py:25
msgid "Subject"
msgstr "제목"

#: l10n/models.py:44
msgid "Territory"
msgstr "지역"

#: l10n/models.py:53
msgid "ISO alpha-2"
msgstr ""

#: l10n/models.py:54
msgid "Official name (CAPS)"
msgstr "공식 이름(CAPS)"

#: l10n/models.py:55
msgid "Country name"
msgstr "지역 이름"

#: l10n/models.py:56
msgid "ISO alpha-3"
msgstr ""

#: l10n/models.py:57
msgid "ISO numeric"
msgstr "ISO 숫자"

#: l10n/models.py:58
msgid "Country is active"
msgstr "지역은 활성 상태입니다."

#: l10n/models.py:59
msgid "Continent"
msgstr "대륙"

#: l10n/models.py:60 l10n/models.py:87
msgid "Administrative Area"
msgstr "관리자 영역"

#: l10n/models.py:64 templates/admin/satchmo_app_list.html:82
msgid "Countries"
msgstr "지역들"

#: l10n/models.py:82
msgid "Admin Area name"
msgstr "관리자 영역 이름"

#: l10n/models.py:83
msgid "Postal Abbreviation"
msgstr "우편 번호"

#: l10n/models.py:84
msgid "Area is active"
msgstr "지역 활성화"

#: l10n/models.py:88
msgid "Administrative Areas"
msgstr "관리자 영역"

#: newsletter/config.py:6
msgid "Newsletter Settings"
msgstr "뉴스레터 설정"

#: newsletter/config.py:10
msgid "Active newsletter module"
msgstr "뉴스레터 활성 모듈"

#: newsletter/config.py:11
msgid ""
"Select a newsletter, save and reload to set any module-specific newsletter "
"settings."
msgstr ""
"뉴스레터를 선택하세요, 해당 뉴스레터 모듈을 설정하기 위해서는 저장 후 다시 페이지를 읽으세요" 

#: newsletter/config.py:13
msgid "No newsletter"
msgstr "뉴스레터 없음"

#: newsletter/config.py:14
msgid "Simple list"
msgstr "간단 목록"

#: newsletter/config.py:15
msgid "Mailman"
msgstr "집배원"

#: newsletter/config.py:20
msgid "Name of Newsletter"
msgstr "뉴스레터 이름"

#: newsletter/config.py:21
msgid "Give the exact name that matches the mailing list set up in Mailman."
msgstr "메일맨에 설정된 정확한 메일링 리스트 이름을 입력 하세요"

#: newsletter/mailman.py:24 newsletter/simple.py:18
#, python-format
msgid "Already subscribed %(email)s."
msgstr "%(email)s은 이미 받이 보고 있습니다. "

#: newsletter/mailman.py:26 newsletter/simple.py:20
#, python-format
msgid "Already removed %(email)s."
msgstr "%(email)s은 탈퇴 이미 하셨습니다."

#: newsletter/mailman.py:35 newsletter/mailman.py:71 newsletter/simple.py:29
#, python-format
msgid "Subscribed: %(email)s"
msgstr "구독: %(email)s"

#: newsletter/mailman.py:38 newsletter/simple.py:31
#, python-format
msgid "Unsubscribed: %(email)s"
msgstr "비구독: %(email)s"

#: newsletter/mailman.py:63
#, python-format
msgid "Already Subscribed: %s"
msgstr "구독: %s"

#: newsletter/mailman.py:74
#, python-format
msgid "Already a member: %(email)s"
msgstr "이미 구독자 입니다: %(email)s"

#: newsletter/mailman.py:78
msgid "Bad/Invalid email address: blank line"
msgstr "적합하지 않은 이메일 입니다."

#: newsletter/mailman.py:80
#, python-format
msgid "Bad/Invalid email address: %(email)s"
msgstr "적합하지 않은 이메일 입니다: %(email)s"

#: newsletter/mailman.py:83
#, python-format
msgid "Hostile address (illegal characters): %(email)s"
msgstr "부적합한 글자입니다: %(email)s"

#: newsletter/models.py:32
msgid "Subscribed"
msgstr "구독"

#: newsletter/models.py:35
msgid "Update Date"
msgstr "업데이트 날짜"

#: newsletter/views.py:14 product/models.py:371 product/models.py:592
msgid "Full Name"
msgstr "이름"

#: newsletter/views.py:16 templates/newsletter/subscribe_form.html:23
#: templates/newsletter/update_form.html:22
#: templates/newsletter/update_form.html:24
msgid "Subscribe"
msgstr "구독"

#: newsletter/views.py:53
msgid "Error, not valid."
msgstr "에르 유효하지 않음"

#: payment/config.py:10
msgid "Payment Settings"
msgstr "지불 설정"

#: payment/config.py:15 payment/modules/authorizenet/config.py:44
#: payment/modules/autosuccess/config.py:15
#: payment/modules/cybersource/config.py:38 payment/modules/dummy/config.py:23
#: payment/modules/google/config.py:82 payment/modules/paypal/config.py:57
#: payment/modules/trustcommerce/config.py:41
msgid "Accept real payments"
msgstr "실제 지불 수락"

#: payment/config.py:16
msgid ""
"False if you want to be in test mode.  This is the master switch, turn it "
"off to force all payments into test mode."
msgstr ""
"이것은 모든 결제에 대해서 테스트 모드로 바꾸기 위한 것입니다. False로 두시면 테스트 모드로 전환 됩니다."

#: payment/config.py:24
msgid "Enable payment modules"
msgstr "결제 모듈 실행"

#: payment/config.py:25
msgid ""
"Select the payment modules you want to use with your shop.  \n"
"If you are adding a new one, you should save and come back to this page, \n"
"as it may have enabled a new configuration section."
msgstr ""
"샵에서 사용하실 결제 모듈을 선택해 주세요. \n"
"만약 당신이 결제 새로운 결제 모듈을 추가 하셨다면, 먼저 저장 하시고 이 페이지로 오세요. "
""

#: payment/config.py:32
msgid "Enable SSL"
msgstr "가능 SSL"

#: payment/config.py:33
msgid ""
"This enables for generic pages like contact information capturing.  \n"
"It does not set SSL for individual modules. \n"
"You must enable SSL for each payment module individually."
msgstr ""
"이것은 연락처 같은 일반 페이지를 가능하게 합니다. \n"
"이것은 개인 모듈에 대한 SSL을 설정하지 않습니다. \n"
"각각의 지불 모듈에 대해서 SSL 가능 설정을 해야 합니다."

#: payment/models.py:28
msgid "Should this be displayed as an option for the user?"
msgstr "이 페이지는 사용자 선택 사항을 위해 보여져야 합니까?"

#: payment/models.py:29
msgid "Option Name"
msgstr "선택 사항 이름"

#: payment/models.py:31
msgid "The class name as defined in payment.py"
msgstr "payment.py에 정의된 클래스 이름"

#: payment/models.py:49
msgid "Credit Card Type"
msgstr "신용 카드 형태"

#: payment/models.py:51
msgid "CC Number (Last 4 digits)"
msgstr "CC 번호"

#: payment/models.py:53
msgid "Encrypted Credit Card"
msgstr "암호화된 신용카드"

#: payment/models.py:55
msgid "Expiration Month"
msgstr "만료 월"

#: payment/models.py:56
msgid "Expiration Year"
msgstr "만료 년"

#: payment/models.py:57 templates/checkout/pay_ship.html:20
msgid "CCV"
msgstr "CCV"

#: payment/models.py:84 payment/modules/authorizenet/config.py:6
#: payment/modules/cybersource/config.py:6
#: payment/modules/trustcommerce/config.py:5
msgid "Credit Card"
msgstr "신용카드"

#: payment/models.py:85
msgid "Credit Cards"
msgstr "신용카드"

#: payment/views.py:21
msgid "New price"
msgstr "새로운 가격"

#: payment/views.py:22
msgid "Shipping adjustment"
msgstr "배송 적용"

#: payment/views.py:76 payment/views.py:100
msgid ""
"The orderitem you have requested doesn't exist, or you don't have access to "
"it."
msgstr ""
"당신이 요청하신 제품은 존제하지 않거나 또는 당신은 이 제품에 접근할 권한이 없습니다."

#: payment/views.py:90
msgid "No form found in request."
msgstr "요청하신 폼을 찾을 수 없습니다."

#: payment/common/forms.py:51 payment/common/forms.py:64
#: templates/checkout/balance_remaining.html:23
#: templates/checkout/form.html:47
msgid "Payment method"
msgstr "지불 수단"

#: payment/common/forms.py:103
msgid "Invalid discount."
msgstr "유효하지 않은 할인"

#: payment/common/forms.py:155
msgid "Your card has expired."
msgstr "카드가 만료되었습니다."

#: payment/common/pay_ship.py:65
#, python-format
msgid "Thank you for your order from %(shop_name)s"
msgstr "%(shop_name)s 에서의 주문을 감사드립니다."

#: payment/common/views/checkout.py:14
msgid "Your order has already been processed."
msgstr "당신의 주문은 이미 처리 되었습니다."

#: payment/common/views/confirm.py:37 payment/modules/google/views.py:78
#: payment/modules/paypal/views.py:46
msgid "Your order is no longer valid."
msgstr "당신의 주문은 더 이성 유효하지 않습니다."

#: payment/modules/authorizenet/config.py:6
#: payment/modules/cybersource/config.py:6
#: payment/modules/trustcommerce/config.py:5
msgid "CreditCard"
msgstr "신용카드"

#: payment/modules/authorizenet/config.py:12
msgid "Authorize.net Payment Settings"
msgstr "Authorize.net 지불 설정"

#: payment/modules/authorizenet/config.py:20
msgid "Submit to URL"
msgstr "URL에 전송"

#: payment/modules/authorizenet/config.py:21
#: payment/modules/cybersource/config.py:22
msgid "This is the address to submit live transactions."
msgstr "실 거래에 전송하기 위한 주소입니다."

#: payment/modules/authorizenet/config.py:26
msgid "Submit to Test URL"
msgstr "테스트 URL에 전송"

#: payment/modules/authorizenet/config.py:45
#: payment/modules/autosuccess/config.py:16
#: payment/modules/cybersource/config.py:39 payment/modules/dummy/config.py:24
#: payment/modules/google/config.py:83 payment/modules/paypal/config.py:58
#: payment/modules/trustcommerce/config.py:42
msgid "False if you want to be in test mode"
msgstr "테스트 모드로 전환 하실려면 False로 설정하세요"

#: payment/modules/authorizenet/config.py:73
#: payment/modules/cybersource/config.py:73 payment/modules/dummy/config.py:52
#: payment/modules/trustcommerce/config.py:67
msgid "Available credit cards"
msgstr "가용한 신용 카드"

#: payment/modules/authorizenet/config.py:83
msgid "Your authorize.net transaction login"
msgstr "당신의 authorize.net 거래 로그인"

#: payment/modules/authorizenet/config.py:88
msgid "Your authorize.net transaction key"
msgstr "당신의 authorize.net 거래 키"

#: payment/modules/autosuccess/config.py:5
msgid "Auto Success Module"
msgstr "자동 성공 모듈"

#: payment/modules/autosuccess/config.py:8
msgid "Payment Auto Success Module Settings"
msgstr "지불 자동 성공 모듈 설정"

#: payment/modules/autosuccess/config.py:21
msgid "Send order emails"
msgstr "주문을 이메일로 보내주세요"

#: payment/modules/autosuccess/config.py:22
msgid "True if you want to send emails to customers on order"
msgstr "주문에 대한 정보를 고객에게 이메일로 보내시길 원하시면 True로 설정하세요"

#: payment/modules/cod/config.py:8
msgid "COD"
msgstr "COD"

#: payment/modules/cod/config.py:11
msgid "COD Payment Module Settings"
msgstr "COD 지불 모듈 세팅"

#: payment/modules/cod/config.py:18 payment/modules/dummy/config.py:18
#: payment/modules/google/config.py:77 payment/modules/paypal/config.py:52
msgid "Use SSL for the module checkout pages?"
msgstr "모듈 체크 아웃 페이지를 위해서 SSL을 사용하시겠습니까?"

#: payment/modules/cybersource/config.py:13
msgid "Cybersource.net Payment Settings"
msgstr "Cybersource.net 지불 설정"

#: payment/modules/cybersource/config.py:21
msgid "WSDL URL"
msgstr "WSDL URL"

#: payment/modules/cybersource/config.py:27
msgid "Submit to Test WSDL URL"
msgstr "테스트 WSDL URL에 전송"

#: payment/modules/cybersource/config.py:62
#: payment/modules/google/config.py:25 payment/modules/paypal/config.py:16
msgid "Currency Code"
msgstr "통화 코드"

#: payment/modules/cybersource/config.py:63
msgid "Currency code for Cybersource transactions."
msgstr "사이버 거래에 대한 통화 코드"

#: payment/modules/cybersource/config.py:83
msgid "Your Cybersource merchant ID"
msgstr "당신의 사이버소스 상점 아이디"

#: payment/modules/cybersource/config.py:88
msgid "Your Cybersource transaction key"
msgstr "당신의 사이버소스 거래 아이디"

#: payment/modules/dummy/config.py:8
msgid "Payment Test Module"
msgstr "지불 테스트 모듈"

#: payment/modules/dummy/config.py:11
msgid "Payment Test Module Settings"
msgstr "지불 테스트 모듈 설정"

#: payment/modules/google/config.py:8
msgid "Google Checkout Module"
msgstr "구글 체크아웃 모듈"

#: payment/modules/google/config.py:11
msgid "Google Checkout Module Settings"
msgstr "구글 체크아웃 모듈 설정"

#: payment/modules/google/config.py:19
msgid "XML Template"
msgstr "XML 템플릿"

#: payment/modules/google/config.py:20
msgid ""
"The XML template to use when submitting to Google. Probably you should not "
"change this."
msgstr ""
"구글에 전송하기 위한 XML 템플릿. 아마도 당신은 변경할 필요가 없습니다."

#: payment/modules/google/config.py:26
msgid "Currency code for Google Checkout transactions."
msgstr "구글 지불 거래에 대한 통화 코드"

#: payment/modules/google/config.py:31
msgid "Checkout Button URL"
msgstr "거래 버튼 URL"

#: payment/modules/google/config.py:36
msgid "Checkout Button Size"
msgstr "거래 버튼 사이즈"

#: payment/modules/google/config.py:38
msgid "Small"
msgstr "작게"

#: payment/modules/google/config.py:39
msgid "Medium"
msgstr "중간"

#: payment/modules/google/config.py:40
msgid "Large"
msgstr "크게"

#: payment/modules/google/config.py:45 payment/modules/google/config.py:51
#: payment/modules/paypal/config.py:22 payment/modules/paypal/config.py:28
msgid "Post URL"
msgstr "포스트 URL"

#: payment/modules/google/config.py:46
msgid "The Google URL for real transaction posting."
msgstr "실 거래에 대한 구글 URL"

#: payment/modules/google/config.py:52
msgid "The Google URL for test transaction posting."
msgstr "테스트 거래에 대한 구글 URL"

#: payment/modules/google/config.py:57
msgid "Merchant ID"
msgstr "상점 아이디"

#: payment/modules/google/config.py:62
msgid "Merchant Key"
msgstr "상점 키"

#: payment/modules/google/config.py:67
msgid "Merchant Test ID"
msgstr "상점 테스트 아이디"

#: payment/modules/google/config.py:72
msgid "Merchant Test Key"
msgstr "상점 테스트 키"

#: payment/modules/paypal/config.py:5
msgid "Paypal Payment Settings"
msgstr "페이팔 지불 설정"

#: payment/modules/paypal/config.py:8
msgid "Paypal Payment Module Settings"
msgstr "페이팔 지불 모듈 설정"

#: payment/modules/paypal/config.py:17
msgid "Currency code for Paypal transactions."
msgstr "페이팔 거래에 대한 통화 코드"

#: payment/modules/paypal/config.py:23
msgid "The Paypal URL for real transaction posting."
msgstr "실 거래를 위한 페이팔 URL"

#: payment/modules/paypal/config.py:29
msgid "The Paypal URL for test transaction posting."
msgstr "테스트 거래에 대한 페이팔 URL"

#: payment/modules/paypal/config.py:34
msgid "Paypal account email"
msgstr "페이팔 계정 이메일"

#: payment/modules/paypal/config.py:35
msgid "The email address for your paypal account"
msgstr "페이팔 계정에 대한 이메일 주소"

#: payment/modules/paypal/config.py:40
msgid "Paypal test account email"
msgstr "페이팔 테스트 계정 이메일"

#: payment/modules/paypal/config.py:41
msgid "The email address for testing your paypal account"
msgstr "테스트 페이팔 모듈에 대한 이메일 주소"

#: payment/modules/paypal/config.py:46
msgid "Return URL"
msgstr "리턴 URL"

#: payment/modules/paypal/config.py:47
msgid ""
"Where Paypal will return the customer after the purchase is complete.  This "
"can be a named url and defaults to the standard checkout success."
msgstr ""
"페이팔이 구매 완료 한 고객을 돌려 보내줄 곳. \n"
"이 것은 이름붙인 url이나 표준 지불 완료 기본 페이지가 될 수 있습니다."

#: payment/modules/paypal/views.py:113
msgid "Paid through PayPal."
msgstr "페이폴을 통한 지불"

#: payment/modules/trustcommerce/config.py:11
msgid "TrustCommerce Payment Settings"
msgstr "TrustCommerce 지불 세팅"

#: payment/modules/trustcommerce/config.py:36
msgid "Use Address Verification System (AVS)?"
msgstr "주소 확인 시스템 사용"

#: payment/modules/trustcommerce/config.py:47
msgid "Type of authorization to perform."
msgstr "인증 타입"

#: payment/modules/trustcommerce/config.py:48
msgid "Refer to manual for details on the different types."
msgstr "다른 타입에 대한 자세한 사항은 메뉴얼 참조"

#: payment/modules/trustcommerce/config.py:50
msgid "Sale"
msgstr "판매"

#: payment/modules/trustcommerce/config.py:51
msgid "Preauth"
msgstr ""

#: payment/modules/trustcommerce/config.py:77
msgid "Your TrustCommerce login"
msgstr "당신의 TrustCommerce 로그인 아이디"

#: payment/modules/trustcommerce/config.py:82
msgid "Your TrustCommerce password"
msgstr "당신의 TrustCommerce 패스워드"

#: payment/modules/trustcommerce/processor.py:77
#, python-format
msgid "Transaction was declined.  Reason: %s"
msgstr "거래가 거부 되었습니다. 이유: %s"

#: payment/modules/trustcommerce/processor.py:80
#, python-format
msgid "Improperly formatted data. Offending fields: %s"
msgstr "부적절한 포맷 데이타. 잘못된 필드: %s"

#: payment/modules/trustcommerce/processor.py:83
#, python-format
msgid "An error occurred: %s"
msgstr "에러 발생: %s"

#: product/adminviews.py:27
msgid "Inventory Editor"
msgstr "인벤토리 에디터"

#: product/adminviews.py:47
msgid "Product Import/Export"
msgstr "제품 입력/출력"

#: product/adminviews.py:70
msgid "No upload file found"
msgstr "업로드 파일을 찾지 못했습니다."

#: product/config.py:6
msgid "Product Settings"
msgstr "제품 세팅"

#: product/config.py:10
msgid "Product Model Options"
msgstr "제품 모델 옵션"

#: product/config.py:12
msgid "Configurable Product"
msgstr "제품 설정"

#: product/config.py:13
msgid "Product Variation"
msgstr "제품 변동"

#: product/config.py:14
msgid "Custom Order"
msgstr "고객 주문"

#: product/config.py:15
msgid "Downloable Product"
msgstr "다운로드 가능 제품"

#: product/config.py:22
msgid "Upload Image Dir"
msgstr "업로드 이미지 디렉토리"

#: product/config.py:23
msgid ""
"Directory name for storing uploaded images.  \n"
"This value will be appended to MEDIA_ROOT.  Do not worry about slashes.  \n"
"We can handle it any which way."
msgstr ""
"업로드 이미지를 저장하기 위한 디렉토리 이름. \n"
"이 값은 MEDIA_ROOT에 추가 될 것입니다. 슬래쉬에 대해서는 걱정하지 마세요. \n"
"프로그램이 알아서 처리할 것입니다."

#: product/config.py:30
msgid "Rename product images?"
msgstr "제품 이미지 이름 다시 설정?"

#: product/config.py:31
msgid "Automatically rename product images on upload?"
msgstr "자동 제품 이미지 이름 설정?"

#: product/config.py:36
msgid "Protected dir"
msgstr "보호된 디렉토리"

#: product/config.py:37
msgid ""
"This is only used if you use Downloadable Products.  \n"
"This value will be appended to MEDIA_ROOT.  Do not worry about slashes.  \n"
"We can handle it any which way."
msgstr ""
"당신이 다운로드 가능한 제품을 사용할 때에만 이것은 사용될 것입니다."
"이 값은 MEDIA_ROOT에 추가 될 것입니다. 슬래쉬에 대해서는 걱정하지 마세요. \n"
"프로그램이 알아서 처리할 것입니다."

#: product/forms.py:32
msgid "export format"
msgstr "출력 포맷"

#: product/forms.py:33
msgid "Include Images"
msgstr "이미지 포함"

#: product/forms.py:136
msgid "File to import"
msgstr "임포트할 파일"

#: product/forms.py:154 product/forms.py:197
#, python-format
msgid "Could not parse format from filename: %s"
msgstr "파싱할 수 없는 파일 포맷: %s"

#: product/forms.py:172
msgid "Bad VARS file in import zipfile."
msgstr "압축 파일을 임포트 하는데 있어서 잘못된 VARS 파일"

#: product/forms.py:202
msgid "Missing VARS in import zipfile."
msgstr "압축 파일을 임포트 하는데 있어서 VAR 잃어버림"

#: product/forms.py:208
#, python-format
msgid "Unknown file format: %s"
msgstr "알려지지 않은 파일 포맷: %s"

#: product/forms.py:235
#, python-format
msgid "Added %(count)i objects from %(filename)s"
msgstr "%(filename)s에서 %(count)i의 객체 추가"

#: product/forms.py:239
#, python-format
msgid "Problem installing fixture '%(filename)s': %(error_msg)s\n"
msgstr "fixture 설치중 문제 발생 '%(filename)s': %(error_msg)s\n"

#: product/models.py:50
msgid "Used for URLs"
msgstr "URL에 대한 사용"

#: product/models.py:53 product/models.py:377
msgid "Meta Description"
msgstr "메타 상세 설명"

#: product/models.py:54
msgid "Meta description for this category"
msgstr "이 카테고리에 대한 메타 상세 설명"

#: product/models.py:57 product/models.py:381
#: shipping/modules/tiered/models.py:92
msgid "Ordering"
msgstr "순서"

#: product/models.py:57 product/models.py:381
msgid "Override alphabetical order in category display"
msgstr "알파벳순 카테고리 정렬"

#: product/models.py:130
msgid "You must not save a category in itself!"
msgstr "카테고리 자체를 저장하셔야 합니다."

#: product/models.py:164 product/models.py:375
msgid "Category"
msgstr "카테고리"

#: product/models.py:165
msgid "Categories"
msgstr "카테고리"

#: product/models.py:172 product/models.py:233 product/models.py:285
#: product/models.py:348 product/models.py:591 product/models.py:718
#: product/models.py:1037 product/models.py:1127
#: shipping/modules/tiered/models.py:201
msgid "language"
msgstr "언어"

#: product/models.py:173 product/models.py:349
msgid "Translated Category Name"
msgstr "번역된 카테고리 이름"

#: product/models.py:174
msgid "Description of category"
msgstr "카테고리 상세 설명"

#: product/models.py:175 product/models.py:235 product/models.py:288
#: product/models.py:350 product/models.py:595 product/models.py:720
#: product/models.py:1129
msgid "version"
msgstr "버전"

#: product/models.py:176 product/models.py:236 product/models.py:289
#: product/models.py:351 product/models.py:596 product/models.py:721
#: product/models.py:1130
msgid "active"
msgstr "활성"

#: product/models.py:179
msgid "Category Translation"
msgstr "카테고리 번역"

#: product/models.py:180
msgid "Category Translations"
msgstr "카테고리 번역"

#: product/models.py:195 product/models.py:1089
msgid "Picture"
msgstr "사진"

#: product/models.py:197 product/models.py:1091
msgid "Optional caption"
msgstr "선택 머릿말"

#: product/models.py:222
msgid "Category Image"
msgstr "카테고리 이미지"

#: product/models.py:223
msgid "Category Images"
msgstr "카테고리 이미지"

#: product/models.py:234 product/models.py:1128
msgid "Translated Caption"
msgstr "번역된 자막"

#: product/models.py:239
msgid "Category Image Translation"
msgstr "카테고리 이미지 번역"

#: product/models.py:240
msgid "Category Image Translations"
msgstr "카테고리 이미지 번역"

#: product/models.py:252
msgid "Name of Option Group"
msgstr "선택 그룹 이름"

#: product/models.py:253
msgid "This will be the text displayed on the product page."
msgstr "이것은 제품 페이지에 텍스트로 보여질 것입니다."

#: product/models.py:254
msgid "Detailed Description"
msgstr "상세 설명"

#: product/models.py:256
msgid "Further description of this group (i.e. shirt size vs shoe size)."
msgstr "이 그룹에 대한 더 자세한 설명( 예를 들면 셔츠 사이즈 , 신발 사이즈 )."

#: product/models.py:277
msgid "Option Group"
msgstr "옵션 그룹"

#: product/models.py:278
msgid "Option Groups"
msgstr "옵션 그룹"

#: product/models.py:286
msgid "Translated OptionGroup Name"
msgstr "번역된 오션그룹 이름"

#: product/models.py:287
msgid "Description of OptionGroup"
msgstr "옵션 그룹 설명"

#: product/models.py:292
msgid "Option Group Translation"
msgstr "옵션 그룹 번역"

#: product/models.py:293
msgid "Option Groups Translations"
msgstr "옵션 그롭 번역"

#: product/models.py:315
msgid "Display value"
msgstr "표시 값"

#: product/models.py:316
msgid "Stored value"
msgstr "저장된 값"

#: product/models.py:320
msgid "This is the price differential for this option."
msgstr "이 옵션에 대해 다른 가격"

#: product/models.py:321
msgid "Display Order"
msgstr "정렬 순서"

#: product/models.py:329
msgid "Option Item"
msgstr "선택 아이템"

#: product/models.py:330
msgid "Option Items"
msgstr "선택 아이템"

#: product/models.py:354
msgid "Option Translation"
msgstr "선택 번역"

#: product/models.py:355
msgid "Option Translations"
msgstr "선택 번역"

#: product/models.py:371
msgid ""
"This is what the product will be called in the default site language.  To "
"add non-default translations, use the Product Translation section below."
msgstr ""
"이곳은 기본 사이트 언어에서 제품이 보여질 것 입니다."
"다른 기본 언어로 추가 하기 위해서는 아래 섹션의 제품 번역을 사용하세요."

#: product/models.py:372
msgid "Slug Name"
msgstr "Slug 이름"

#: product/models.py:373 product/models.py:593
msgid "Short description of product"
msgstr "제품에 대한 짦은 설명"

#: product/models.py:373
msgid ""
"This should be a 1 or 2 line description in the default site language for "
"use in product listing screens"
msgstr ""
"제품 리스팅 화면에 사용하기 위해서는 한 두줄의 잛은 설명을 써 주세요."

#: product/models.py:374 product/models.py:594
msgid "Description of product"
msgstr "제품 설명"

#: product/models.py:374
msgid ""
"This field can contain HTML and should be a few paragraphs in the default "
"site language explaining the background of the product, and anything that "
"would help the potential customer make their purchase."
msgstr ""
"이 필드는 HTML을 포함할 수 있습니다. 그리고 몇 문단으로 사이트 기본 언어로 제품에 대한"
"배경에 대해서 설명하며, 고객이 이 제품 구매에 도움을 줄 수 있는 어떤 정보도 이 곳에 쓸"
"수 있습니다."

#: product/models.py:376
msgid "Number in stock"
msgstr "제고 수"

#: product/models.py:377
msgid "Meta description for this product"
msgstr "이 제품에 대한 메타 설명"

#: product/models.py:379
msgid "Is product active?"
msgstr "이 제품이 활성화 상태인가요?"

#: product/models.py:379
msgid "This will determine whether or not this product will appear on the site"
msgstr "이 것은 이 제품이 사이트에 보일지 말지를 결정합니다."

#: product/models.py:380
msgid "Featured Item"
msgstr "특별 아이템"

#: product/models.py:380
msgid "Featured items will show on the front page"
msgstr "특별 아이템은 첫 페이지에 나타날 것입니다."

#: product/models.py:382
msgid "Weight"
msgstr "무게"

#: product/models.py:383
msgid "Length"
msgstr "길이"

#: product/models.py:384
msgid "Width"
msgstr "폭"

#: product/models.py:385
msgid "Height"
msgstr "높이"

#: product/models.py:386
msgid "Related Items"
msgstr "관련 이이템"

#: product/models.py:387
msgid "Previously Purchased"
msgstr "이전 구매"

#: product/models.py:388
msgid "Taxable"
msgstr "세금"

#: product/models.py:389 tax/models.py:26
msgid "Tax Class"
msgstr "세금 등급"

#: product/models.py:389
msgid "If it is taxable, what kind of tax?"
msgstr "만약 세금 부과 항목이면, 어떤 세금인가?"

#: product/models.py:504
msgid "Meta Data"
msgstr "메타 데이타"

#: product/models.py:505
msgid "Item Dimensions"
msgstr "아이템 치수"

#: product/models.py:507
msgid "Related Products"
msgstr "관련 제품"

#: product/models.py:514
msgid "Products"
msgstr "제품"

#: product/models.py:593
msgid ""
"This should be a 1 or 2 line description for use in product listing screens"
msgstr ""
"제품 리스트 화면에 사용하기 위해서는 한 두줄 정도의 설명이어야 합니다."

#: product/models.py:594
msgid ""
"This field can contain HTML and should be a few paragraphs explaining the "
"background of the product, and anything that would help the potential "
"customer make their purchase."
msgstr ""
"이 필드는 HTML을 포함할 수 있으며, 제품의 배경 설명을 할 수 있는 몇 문단으로 구성할 수 있습니다."
"그리고, 고객들에게 그들의 구매에 도움을 줄 수 있는 어떤 정보도 포함할 수 있습니다."

#: product/models.py:599
msgid "Product Translation"
msgstr "제품 번역"

#: product/models.py:600
msgid "Product Translations"
msgstr "제품 번역"

#: product/models.py:640
msgid "Percent Downpayment"
msgstr "다운로드한 퍼센트"

#: product/models.py:641
msgid "Deferred Shipping"
msgstr "배송지연"

#: product/models.py:642
msgid "Do not charge shipping at checkout for this item."
msgstr "이 아이템의 결제에 대해서는 배송비를 부과하지 마시오"

#: product/models.py:699
msgid "Custom field name"
msgstr "사용자 필드 이름"

#: product/models.py:701
msgid "Custom Fields"
msgstr "사용자 필드"

#: product/models.py:719
msgid "Translated Custom Text Field Name"
msgstr "번역한 사용자 텍스트 필드 이름"

#: product/models.py:724
msgid "CustomTextField Translation"
msgstr "번역된 사용자 텍스트 필드 이름"

#: product/models.py:725
msgid "CustomTextField Translations"
msgstr "번역된 사용자 텍스트 필드 이름"

#: product/models.py:741
msgid "Create Variations"
msgstr "변동 생성"

#: product/models.py:741
msgid ""
"Create ProductVariations for all this product's options.  To use this, you "
"must first add an option, save, then return to this page and select this "
"option."
msgstr ""
"모든 이 제품의 옵션에 대해서 제품 변동을 만드세요. 이것을 사용하기 위해서는, "
"먼저 옵션을 추가하셔야 합니다. 그리고 이 페이지로 돌아오신 후 이 옵션을 선택하세요."

#: product/models.py:881
msgid "Number of times link can be accessed."
msgstr "접근될 수 있는 아이템 링크 갯수"

#: product/models.py:882
msgid "Number of minutes the link should remain active."
msgstr "링크가 활성화 상태로 남아 있어야할 시간(분)"

#: product/models.py:883
msgid "Is this download currently active?"
msgstr "이 다운로드가 현재 활성화 되어있나요?"

#: product/models.py:1000
msgid "Two options from the same option group can not be applied to an item."
msgstr "같은 옵션의 두 옵션은 한 아이템에 같이 적용될 수 없습니다."

#: product/models.py:1038
msgid "Attribute Name"
msgstr "속성 이름"

#: product/models.py:1042
msgid "Product Attribute"
msgstr "제품 속성"

#: product/models.py:1043
msgid "Product Attributes"
msgstr "제품 속성"

#: product/models.py:1055
msgid "Discount Quantity"
msgstr "할인 수"

#: product/models.py:1055
msgid "Use this price only for this quantity or higher"
msgstr "이 가격은 이 양 또는 이보다 많을때 사용하세요."

#: product/models.py:1079
msgid "Prices"
msgstr "기격"

#: product/models.py:1116
msgid "Product Image"
msgstr "제품 이미지"

#: product/models.py:1117
msgid "Product Images"
msgstr "제품 이미지"

#: product/models.py:1133
msgid "Product Image Translation"
msgstr "제품 이미지 번역"

#: product/models.py:1134
msgid "Product Image Translations"
msgstr "제품 이미지 번역"

#: product/views.py:71 shop/views/cart.py:129 shop/views/cart.py:170
msgid "The product you have requested does not exist."
msgstr "당신이 요청하신 제품은 존재하지 않습니다."

#: product/views.py:116 product/views.py:129 product/views.py:136
#: product/views.py:143
msgid "not available"
msgstr "가용하지 않음"

#: shipping/config.py:6
msgid "Shipping Settings"
msgstr "배송 설정"

#: shipping/config.py:10
msgid "Active shipping modules"
msgstr "배송 모듈 활성"

#: shipping/config.py:11
msgid ""
"Select the active shipping modules, save and reload to set any module-"
"specific shipping settings."
msgstr ""
"활성 배송 모듈을 선택하세요. 어떤 특정 모듈 배송 설정을 설정하기 위해서는"
"저장하시고 페이지를 다시 읾어 들이세요."

#: shipping/config.py:13
msgid "Per piece"
msgstr "개당 가격"

#: shipping/modules/dummy/shipper.py:28
msgid "Dummy Flat Rate Shipping"
msgstr "고정 배송율"

#: shipping/modules/dummy/shipper.py:41
msgid "US Mail"
msgstr "US 메일"

#: shipping/modules/dummy/shipper.py:47
msgid "3 - 4 business days"
msgstr "3 - 4 업무일"

#: shipping/modules/flat/config.py:5
msgid "Flat rate"
msgstr "고정율"

#: shipping/modules/flat/config.py:12
msgid "Flat shipping"
msgstr "고정 배송"

#: shipping/modules/flat/config.py:19
msgid "Flat Shipping Service"
msgstr "고정 배송 서비스"

#: shipping/modules/flat/config.py:20
msgid "Shipping service used with Flat rate shipping"
msgstr "고정 배송율에 의한 배송 서비스 "

#: shipping/modules/flat/config.py:27
msgid "Flat Delivery Days"
msgstr "고정 배송 일"

#: shipping/modules/flat/shipper.py:23
msgid "Flat Rate Shipping"
msgstr "고정 배송율"

#: shipping/modules/no/shipper.py:22 shipping/modules/no/shipper.py:34
msgid "No Shipping"
msgstr "배송 볼가"

#: shipping/modules/no/shipper.py:40
msgid "immediately"
msgstr "즉시"

#: shipping/modules/per/config.py:14
msgid "Per item price"
msgstr "아이템 개당 가격"

#: shipping/modules/per/config.py:21
msgid "Per Item Shipping Service"
msgstr "아이템 배송 서비스 당"

#: shipping/modules/per/config.py:22
msgid "Shipping service used with per item shipping"
msgstr "아이템 배송당 사용된 배송 서비스"

#: shipping/modules/per/config.py:29
msgid "Per Item Delivery Days"
msgstr "아이템 배송 일"

#: shipping/modules/per/shipper.py:23
msgid "Per Item shipping"
msgstr "아이템 배송당"

#: shipping/modules/tiered/config.py:5
msgid "Tiered Shipping"
msgstr "묶음 배송"

#: shipping/modules/tiered/models.py:91
msgid "Key"
msgstr "키"

#: shipping/modules/tiered/models.py:202
msgid "Carrier"
msgstr "배송자"

#: shipping/modules/tiered/models.py:204
#: templates/admin/_orderpayment_list.html:10
msgid "Method"
msgstr "방법"

#: shipping/modules/tiered/models.py:204
msgid "i.e. US Mail"
msgstr "예를 들면, US 메일"

#: shipping/modules/tiered/models.py:205
msgid "Delivery Days"
msgstr "배송일"

#: shipping/modules/tiered/models.py:209
msgid "Min Price"
msgstr "최소 가격"

#: shipping/modules/tiered/models.py:210
msgid "The minumum price for this tier to apply"
msgstr "이 묶음 배송을 적용하기 위한 최소 가격"

#: shipping/modules/tiered/models.py:212
msgid "Shipping Price"
msgstr "배송 가격"

#: shop/config.py:9
msgid "Default currency symbol"
msgstr "기본 통화 기호"

#: shop/config.py:10
msgid "Use a '_' character to force a space."
msgstr "띄워쓰기를 하실려면 '_'을 쓰세요"

#: shop/config.py:16
msgid "Enable product ratings"
msgstr "제품 평가 가능"

#: shop/config.py:22
msgid "Enable random display of featured products on home page"
msgstr "홈 페이지의 특별 상품 표시를 무작위로 하기"

#: shop/config.py:28
msgid "Number of featured items to display"
msgstr "특별 상품 갯수"

#: shop/config.py:38
msgid "Enable Analytics"
msgstr "웹로그 분석 가능"

#: shop/config.py:45
msgid "Use Urchin?"
msgstr "Urchin 사용?"

#: shop/config.py:46
msgid ""
"Use the old-style, urchin javascript?.  This is not needed unless your "
"analytics account hasn't been updated yet."
msgstr ""
"오래된 스타일의 Urchin 자바스크립트 사용하실 것입니까?. 이것은 필요하지 않습니다."
"당신의 로그분석 계정이 아직 업데이트 되지 않았다면"

#: shop/config.py:54
msgid "Analytics Code"
msgstr "웹분석 코드"

#: shop/config.py:62
msgid "Enable Conversion Tracking"
msgstr "전환 트래킹 사용"

#: shop/config.py:69
msgid "Adwords ID (ex: UA-abcd-1)"
msgstr "Adwords 아이디 (예: UA-abcd-1)"

#: shop/config.py:79
msgid "Allow user to choose from available translations"
msgstr "사용자가 가용한 언아 중에서 선택할 수 있게함"

#: shop/config.py:87
msgid "Available languages"
msgstr "가용 언어"

#: shop/config.py:88
msgid "Languages that have valid translations"
msgstr "유효한 언어"

#: shop/config.py:89
msgid "English"
msgstr "영어"

#: shop/config.py:90
msgid "French"
msgstr "프랑스어"

#: shop/config.py:91
msgid "German"
msgstr "독일어"

#: shop/config.py:92
msgid "Spanish"
msgstr "스페인어"

#: shop/config.py:93
msgid "Swedish"
msgstr "스웨덴어"

#: shop/models.py:26
msgid "Test Store"
msgstr "테스트 상점"

#: shop/models.py:47
msgid "Store Name"
msgstr "상점 이름"

#: shop/models.py:57
msgid "Purchase item not in stock?"
msgstr "제고없는 아이템에 대한 구매?"

#: shop/models.py:58
msgid "Only sell to in-country customers?"
msgstr "해당국가 고객에게만 판매?"

#: shop/models.py:61
msgid "Default country for customers"
msgstr "고객에대한 기본 국가"

#: shop/models.py:62
msgid "Shipping Countries"
msgstr "배송 국가"

#: shop/models.py:88 templates/admin/satchmo_app_list.html:3
#: templates/admin/satchmo_app_list.html:4
msgid "Store Configuration"
msgstr "상점"

#: shop/models.py:89
msgid "Store Configurations"
msgstr "상점 설정"

#: shop/models.py:277
msgid "Shopping Cart"
msgstr "장바구니"

#: shop/models.py:278
msgid "Shopping Carts"
msgstr "장바구니"

#: shop/models.py:334
msgid "detail"
msgstr "상세"

#: shop/models.py:335
msgid "name"
msgstr "이름"

#: shop/models.py:336
msgid "Item Detail Price Change"
msgstr "아이템 "

#: shop/utils/validators.py:5
msgid "Please enter one and only one of those fields."
msgstr "이 필드 중 단지 하나민 입력하세요."

#: shop/views/admin-portal.py:10
msgid "Site Administration"
msgstr "관리자 화면"

#: shop/views/cart.py:30
msgid "No cart to update."
msgstr "업데이트할 장바구니가 없습니다."

#: shop/views/cart.py:38
msgid "Bad quantity."
msgstr "잘못딘 수량"

#: shop/views/cart.py:45
msgid "Bad item number."
msgstr "잘못된 아이템 수량"

#: shop/views/cart.py:50
msgid "No such item in your cart."
msgstr "그러한 아이템은 장바구니에 없습니다."

#: shop/views/cart.py:136
msgid "Please enter a whole number."
msgstr "전체 번호늘 입력해 주세요"

#: shop/views/cart.py:143
msgid "Please enter a positive number."
msgstr "양수만 입력해 주세요"

#: shop/views/cart.py:179
msgid "Choose a quantity."
msgstr "수량선택"

#: shop/views/cart.py:182
msgid "Choose a whole number."
msgstr "전체수량 선택"

#: shop/views/cart.py:191 templates/404.html:10 templates/500.html:10
#: templates/shop_404.html:10
msgid "Error"
msgstr "에러"

#: shop/views/cart.py:208
msgid "You must accept the terms and conditions."
msgstr "계약서에 동의 하셔야 합니다."

#: shop/views/cart.py:224 shop/views/cart.py:258
msgid "Internal error: please submit as a POST"
msgstr "내부에러: POST로 전송하기 바람"

#: shop/views/category.py:12
msgid "The category you have requested does not exist."
msgstr "요청하신 카테고리는 존재하지 않습니다."

#: shop/views/comments.py:26
msgid "One or more of the required fields wasn't submitted"
msgstr "하나 또는 그 이상의 요청 필드가 전송되지 않았습니다."

#: shop/views/comments.py:33
#, python-format
msgid "Bad ContentType: %s"
msgstr "잘못된 내용 타입: %s"

#: shop/views/contact.py:18
msgid "General question"
msgstr "일반 요청"

#: shop/views/contact.py:19
msgid "Order problem"
msgstr "주문 문제"

#: shop/views/contact.py:26
msgid "Inquiry"
msgstr "요청"

#: shop/views/contact.py:27
msgid "Contents"
msgstr "내용"

#: shop/views/download.py:19 shop/views/download.py:24
msgid "The download key is invalid."
msgstr "다운로드 키가 유효하지 않습니다."

#: shop/views/utils.py:71
msgid "Card type does not match card number."
msgstr "카드 타입과 카드 번화가 일치하지 않습니다."

#: shop/views/utils.py:73
msgid "Invalid credit card number."
msgstr "유효하지 않은 카드 번호"

#: supplier/models.py:17
msgid "Supplier ID"
msgstr "공급자 아이디"

#: supplier/models.py:19
msgid "Unit Cost"
msgstr "단가"

#: supplier/models.py:20
msgid "Inventory"
msgstr "인벤토리"

#: supplier/models.py:30
msgid "Raw Item"
msgstr "아이템 수"

#: supplier/models.py:31
msgid "Raw Items"
msgstr "아이템 수"

#: supplier/models.py:38
msgid "Date Created"
msgstr "생성일"

#: supplier/models.py:40 templates/contact/_order_details.html:46
#: templates/contact/_order_tracking_details.html:32
#: templates/email/order_complete.txt:50
msgid "Shipping"
msgstr "배송"

#: supplier/models.py:65
msgid "Supplier Order"
msgstr "공급자 주문"

#: supplier/models.py:66
msgid "Supplier Orders"
msgstr "공급자 주문"

#: supplier/models.py:74
msgid "Line Item Quantity"
msgstr "아이템 수량"

#: supplier/models.py:75
msgid "Line Item Total"
msgstr "아이템 총수"

#: supplier/models.py:81
msgid "Sent in"
msgstr "발송"

#: supplier/models.py:83
msgid "Received"
msgstr "수령"

#: supplier/models.py:100
msgid "Supplier Order Status"
msgstr "공급자 주문 상태"

#: supplier/models.py:101
msgid "Supplier Order Statuses"
msgstr "공급자 주문 상태"

#: tax/config.py:6
msgid "Tax Settings"
msgstr "세금 설정"

#: tax/config.py:10
msgid "Active tax module"
msgstr "세금 모듈 화성화"

#: tax/config.py:11
msgid "Select a module, save and reload to set any module-specific settings."
msgstr "어떤 특정 모듈 설정을 저장하기 위해서는 모듈을 선택하세요."

#: tax/config.py:13
msgid "No Tax"
msgstr "비과세"

#: tax/models.py:17
msgid "Title"
msgstr "제목"

#: tax/models.py:18
msgid "Displayed title of this tax."
msgstr "이 세금의 제목"

#: tax/models.py:20
msgid "Description of products that would be taxed."
msgstr "세금 설명"

#: tax/models.py:27 templates/admin/satchmo_app_list.html:93
msgid "Tax Classes"
msgstr "세금 등급"

#: tax/models.py:45
msgid "Percentage"
msgstr "퍼센티지"

#: tax/models.py:46
msgid "% tax for this area and type"
msgstr "% 이 영역과 형태에 대한 세금"

#: tax/models.py:68
msgid "You must choose a zone or a country."
msgstr "지역이나 나라늘 선택해 주세요"

#: tax/models.py:74
msgid "Tax Rate"
msgstr "세금율"

#: tax/models.py:75 templates/admin/satchmo_app_list.html:98
msgid "Tax Rates"
msgstr "세금율"

#: tax/modules/area/config.py:5
msgid "By Country/Area"
msgstr "나라 지역에 따라"

#: tax/modules/percent/config.py:5
msgid "Percent Tax"
msgstr "세금 퍼센트"

#: tax/modules/percent/config.py:11
msgid "Percent tax"
msgstr "세금 퍼센트"

#: tax/modules/percent/config.py:17
msgid "Tax Shipping?"
msgstr "배송 세금?"

#: templates/404.html:11
msgid "Could not find the page you were looking for."
msgstr "찾으시는 페이지를 찾을수 없습니다."

#: templates/500.html:11
msgid "There was an error with the store.  The admin has been notified."
msgstr "상점에러 발생 관리자에게 통보되었습니다."

#: templates/_product_ratings.html:3
msgid "Product Reviews"
msgstr "제품 리뷰"

#: templates/_product_ratings.html:7
msgid "Be the first to review it!"
msgstr "첫번째 리뷰어가 되이 주세요"

#: templates/_product_ratings.html:23
msgid "Please login to review this product."
msgstr "이 제품에 리뷰를 남기실려면 로그인 해 주세요"

#: templates/base.html:24 templates/base.html.py:27
msgid "Search"
msgstr "검색"

#: templates/base.html:38
msgid "Account Information"
msgstr "계정 정보"

#: templates/base.html:40
msgid "Account Details"
msgstr "계정 상세 정보"

#: templates/base.html:41 templates/admin/inventory_form.html:63
#: templates/admin/product_export_form.html:48
#: templates/admin/product_import_result.html:8
#: templates/configuration/group_settings.html:7
#: templates/configuration/site_settings.html:7
msgid "Log out"
msgstr "로그 아웃"

#: templates/base.html:43
msgid "Log in"
msgstr "로그인"

#: templates/base.html:47
msgid "Cart"
msgstr "장바구니"

#: templates/base.html:51 templates/base_cart.html:67
msgid "Check out"
msgstr "결재"

#: templates/base.html:54 templates/contact_form.html:6
#: templates/thanks.html:6
msgid "Contact Us"
msgstr "연락처"

#: templates/base.html:58
msgid "Change language"
msgstr "언어 변경"

#: templates/base.html:64 templates/admin/portal.html:104
#: templates/admin/satchmo_app_list.html:8
#: templates/admin/satchmo_app_list.html:13
#: templates/admin/satchmo_app_list.html:24
#: templates/admin/satchmo_app_list.html:29
#: templates/admin/satchmo_app_list.html:34
#: templates/admin/satchmo_app_list.html:45
#: templates/admin/satchmo_app_list.html:50
#: templates/admin/satchmo_app_list.html:55
#: templates/admin/satchmo_app_list.html:65
#: templates/admin/satchmo_app_list.html:72
#: templates/admin/satchmo_app_list.html:84
#: templates/admin/satchmo_app_list.html:95
#: templates/admin/satchmo_app_list.html:100 templates/widget/file.html:4
msgid "Change"
msgstr "변경"

#: templates/base.html:74
msgid "Powered by <a href=\"http://www.satchmoproject.com\">Satchmo</a>."
msgstr ""

#: templates/base_cart.html:16
msgid "Your cart is empty."
msgstr "장바구니가 비어있습니다."

#: templates/base_cart.html:18
msgid "Your Cart"
msgstr "고객님의 장바구니"

#: templates/base_cart.html:21
msgid "Item"
msgstr "아이템"

#: templates/base_cart.html:29
msgid "Remove"
msgstr "제거"

#: templates/base_cart.html:40
msgid "update amount"
msgstr "수량 업데이트"

#: templates/base_cart.html:51
msgid "Base Price: "
msgstr "최고 가격"

#: templates/base_cart.html:52
msgid ""
"price at right is your deposit, you will receive a bill for the remainder "
"when your item is ready."
msgstr ""
"오른쪽에 있는 금액은 적립금입니다. 나머지 금액에 대해서만 금액이 청구될 것입니다."

#: templates/base_cart.html:63
msgid "Cart Total"
msgstr "장바구니 총계"

#: templates/base_index.html:11
msgid "Welcome to the shop."
msgstr "쇼핑몰에 방문해 주셔서 감사드립니다."

#: templates/base_index.html:14
msgid "Featured Items"
msgstr "특별 품목"

#: templates/base_index.html:31 templates/base_index.html.py:33
msgid "Previous"
msgstr "이전"

#: templates/base_index.html:43 templates/base_index.html.py:45
msgid "Next"
msgstr "다음"

#: templates/contact_form.html:10 templates/thanks.html:10
#: templates/contact/_order_details.html:9
#: templates/email/order_complete.txt:13
msgid "Contact Information"
msgstr "연락처 정보"

#: templates/contact_form.html:13 templates/checkout/base_pay_ship.html:21
#: templates/checkout/form.html:20 templates/contact/update_form.html:13
#: templates/newsletter/subscribe_form.html:13
#: templates/newsletter/unsubscribe_form.html:13
#: templates/newsletter/update_form.html:13
#, fuzzy
msgid "Please correct the following error:"
msgid_plural "Please correct the following errors:"
msgstr[0] ""
"#-#-#-#-#  django.pot (PACKAGE VERSION)  #-#-#-#-#\n"
"#-#-#-#-#  django.pot (PACKAGE VERSION)  #-#-#-#-#\n"
"#-#-#-#-#  django.pot (PACKAGE VERSION)  #-#-#-#-#\n"
"#-#-#-#-#  django.pot (PACKAGE VERSION)  #-#-#-#-#\n"
"#-#-#-#-#  django.pot (PACKAGE VERSION)  #-#-#-#-#\n"
"#-#-#-#-#  django.pot (PACKAGE VERSION)  #-#-#-#-#\n"
"#-#-#-#-#  django.pot (PACKAGE VERSION)  #-#-#-#-#\n"
"#-#-#-#-#  django.pot (PACKAGE VERSION)  #-#-#-#-#\n"
msgstr[1] ""
"#-#-#-#-#  django.pot (PACKAGE VERSION)  #-#-#-#-#\n"
"#-#-#-#-#  django.pot (PACKAGE VERSION)  #-#-#-#-#\n"
"#-#-#-#-#  django.pot (PACKAGE VERSION)  #-#-#-#-#\n"
"#-#-#-#-#  django.pot (PACKAGE VERSION)  #-#-#-#-#\n"
"#-#-#-#-#  django.pot (PACKAGE VERSION)  #-#-#-#-#\n"
"#-#-#-#-#  django.pot (PACKAGE VERSION)  #-#-#-#-#\n"
"#-#-#-#-#  django.pot (PACKAGE VERSION)  #-#-#-#-#\n"

#: templates/contact_form.html:19
msgid "Send Email"
msgstr "이메일 발송"

#: templates/download.html:13
msgid "Downloading of"
msgstr "다운로드"

#: templates/download.html:13
msgid "will commence after clicking the link below:"
msgstr "아래의 림크를 클릭 후 시작:"

#: templates/download.html:15
msgid ""
"Once you click the link, the download will be counted.  If you have trouble "
"with the download, please refresh yourbrowser and try the download again"
msgstr ""
"일단 링크를 클릭후에는 다운로드 횟수가 기록될 것입니다. 만약 다운로드에 문제가 있으시면, "
"보라우즈를 다시 읿기 하신 후 다시 다운로드 받으세요."

#: templates/search.html:12
msgid "Nothing found"
msgstr "찾은 결과 없음"

#: templates/shipping_options.html:5
#, python-format
msgid "Sent via %(method)s arrives approximately %(expected_delivery)s."
msgstr " %(method)s로 발송 대략 %(expected_delivery)s 소요"

#: templates/thanks.html:12
msgid "Thank you for contacting us."
msgstr "문의해 주셔서 감사드립니다."

#: templates/thanks.html:14
msgid "We will attempt to get back to you within 48 hours."
msgstr "48시간 안에 연락드리도록 하겠습니다."

#: templates/admin/_customproduct_management.html:8
msgid "Fully charged"
msgstr "전체 금액에 대해서 부과"

#: templates/admin/_customproduct_management.html:10
msgid "Charge remaining amount"
msgstr "남은 금액에 대해서만 부과"

#: templates/admin/_customproduct_management.html:13
msgid "Product Details"
msgstr "제품 상세"

#: templates/admin/_orderpayment_list.html:9
msgid "Amount"
msgstr "총"

#: templates/admin/_orderpayment_list.html:35
msgid "No payments."
msgstr "미지불"

#: templates/admin/_orderpayment_list.html:40
msgid "Paid in full"
msgstr "지불 완료"

#: templates/admin/_orderpayment_list.html:42
msgid "Balance on order:"
msgstr "남은 금액:"

#: templates/admin/base_site.html:4 templates/admin/base_site.html.py:7
msgid "Satchmo Site Administration"
msgstr "Satchmo 관리자 사이트"

#: templates/admin/charge_remaining_confirm.html:4
msgid "Custom Charge"
msgstr "고객 부과"

#: templates/admin/charge_remaining_confirm.html:7
#: templates/admin/inventory_form.html:74
#: templates/admin/product_export_form.html:61
#: templates/admin/product_export_form.html:72
#: templates/configuration/group_settings.html:18
#: templates/configuration/site_settings.html:18
#, fuzzy
msgid "Please correct the error below."
msgid_plural "Please correct the errors below."
msgstr[0] ""
"#-#-#-#-#  django.pot (PACKAGE VERSION)  #-#-#-#-#\n"
"#-#-#-#-#  django.pot (PACKAGE VERSION)  #-#-#-#-#\n"
"#-#-#-#-#  django.pot (PACKAGE VERSION)  #-#-#-#-#\n"
"#-#-#-#-#  django.pot (PACKAGE VERSION)  #-#-#-#-#\n"
"#-#-#-#-#  django.pot (PACKAGE VERSION)  #-#-#-#-#\n"
"#-#-#-#-#  django.pot (PACKAGE VERSION)  #-#-#-#-#\n"
"#-#-#-#-#  django.pot (PACKAGE VERSION)  #-#-#-#-#\n"
"#-#-#-#-#  django.pot (PACKAGE VERSION)  #-#-#-#-#\n"
msgstr[1] ""
"#-#-#-#-#  django.pot (PACKAGE VERSION)  #-#-#-#-#\n"
"#-#-#-#-#  django.pot (PACKAGE VERSION)  #-#-#-#-#\n"
"#-#-#-#-#  django.pot (PACKAGE VERSION)  #-#-#-#-#\n"
"#-#-#-#-#  django.pot (PACKAGE VERSION)  #-#-#-#-#\n"
"#-#-#-#-#  django.pot (PACKAGE VERSION)  #-#-#-#-#\n"
"#-#-#-#-#  django.pot (PACKAGE VERSION)  #-#-#-#-#\n"
"#-#-#-#-#  django.pot (PACKAGE VERSION)  #-#-#-#-#\n"

#: templates/admin/charge_remaining_confirm.html:12
msgid "New amount"
msgstr "새로운 총액"

#: templates/admin/charge_remaining_confirm.html:14
msgid "Extra Shipping"
msgstr "부과 배송"

#: templates/admin/inventory_form.html:63
#: templates/admin/product_export_form.html:48
#: templates/admin/product_import_result.html:8
#: templates/configuration/group_settings.html:7
#: templates/configuration/site_settings.html:7
msgid "Documentation"
msgstr "문서"

#: templates/admin/inventory_form.html:63
#: templates/admin/product_export_form.html:48
#: templates/admin/product_import_result.html:8
#: templates/configuration/group_settings.html:7
#: templates/configuration/site_settings.html:7
#: templates/registration/password_change_form.html:36
msgid "Change password"
msgstr "패스워드 변경"

#: templates/admin/inventory_form.html:67
#: templates/admin/product_export_form.html:52
msgid "Inventory Management"
msgstr "인벤토리 관리"

#: templates/admin/inventory_form.html:112
#: templates/admin/product_export_form.html:110
msgid "Helpers"
msgstr "도움말"

#: templates/admin/inventory_form.html:113
msgid "Mark all featured"
msgstr "모든 상품 특별 상품으라 마크"

#: templates/admin/inventory_form.html:114
msgid "Clear all featured"
msgstr "모든 특별 상폼 지우기"

#: templates/admin/inventory_form.html:115
msgid "Disable all Products with 0 quantity."
msgstr "모든 상품을 0 수량으로 비활성화"

#: templates/admin/inventory_form.html:116
msgid "Disable ProductVariations with 0 quantity."
msgstr "수량이 0인 제품변경 비활성화"

#: templates/admin/inventory_form.html:120
msgid "No inventory items."
msgstr "재고 품목 없음"

#: templates/admin/order_sidebar.html:5
msgid "New Orders"
msgstr "새로운 주문"

#: templates/admin/order_sidebar.html:16
msgid "Orders in Process"
msgstr "진행중인 주문"

#: templates/admin/order_sidebar.html:27
msgid "View all Orders"
msgstr "모든 주문 보기"

#: templates/admin/portal.html:33
msgid "Switch to Shop View"
msgstr "상점 보기로 전환"

#: templates/admin/portal.html:38 templates/admin/portal.html.py:125
msgid "Switch to Legacy View"
msgstr "예전 보기로 전환"

#: templates/admin/portal.html:87
#, python-format
msgid "Models available in the %(name)s application."
msgstr "%(name)s에서 가용한 모델 "

#: templates/admin/portal.html:88
#, python-format
msgid "%(name)s"
msgstr ""

#: templates/admin/portal.html:98 templates/admin/satchmo_app_list.html:7
#: templates/admin/satchmo_app_list.html:12
#: templates/admin/satchmo_app_list.html:23
#: templates/admin/satchmo_app_list.html:28
#: templates/admin/satchmo_app_list.html:33
#: templates/admin/satchmo_app_list.html:44
#: templates/admin/satchmo_app_list.html:49
#: templates/admin/satchmo_app_list.html:54
#: templates/admin/satchmo_app_list.html:64
#: templates/admin/satchmo_app_list.html:71
#: templates/admin/satchmo_app_list.html:83
#: templates/admin/satchmo_app_list.html:94
#: templates/admin/satchmo_app_list.html:99
msgid "Add"
msgstr "추가"

#: templates/admin/portal.html:121
msgid "Edit Shop Options"
msgstr "상점 옵션 변경"

#: templates/admin/portal.html:122
msgid "Edit Inventory"
msgstr "재고 수정"

#: templates/admin/portal.html:123
msgid "Export Product Defs"
msgstr "제품 정의 이출"

#: templates/admin/portal.html:124
msgid "Cache Status"
msgstr "캐쉬 상태"

#: templates/admin/product_export_form.html:57
msgid ""
"WARNING: THIS FUNCTION IS STILL EXPERIMENTAL.  DO NOT USE IN PRODUCTION."
msgstr ""
"경고 이 함수는 여전히 실험상태입니다. 실 모드에서는 사용하지 마세요"

#: templates/admin/product_export_form.html:58
#: templates/admin/product_export_form.html:66
msgid "Import"
msgstr "임포트"

#: templates/admin/product_export_form.html:65
msgid "Import from fixture file:"
msgstr "고정 파일에서 임포트:"

#: templates/admin/product_export_form.html:69
#: templates/admin/product_export_form.html:108
msgid "Export"
msgstr "엑스포트"

#: templates/admin/product_export_form.html:79
msgid "Export?"
msgstr "엑스포트?"

#: templates/admin/product_export_form.html:80
msgid "Slug"
msgstr "슬러그"

#: templates/admin/product_export_form.html:106
msgid "Include images?"
msgstr "이미지 포함?"

#: templates/admin/product_export_form.html:107
msgid "Format?"
msgstr "포맷?"

#: templates/admin/product_export_form.html:109
msgid "Reset"
msgstr "리셑"

#: templates/admin/product_export_form.html:111
msgid "Check all"
msgstr "모두 체크"

#: templates/admin/product_export_form.html:112
msgid "Uncheck all"
msgstr "모두 체크 하지 않음"

#: templates/admin/product_export_form.html:115
msgid "No products."
msgstr "제품 없음"

#: templates/admin/product_import_result.html:12
msgid "Product import/export"
msgstr "제품 임포트/엑스포트"

#: templates/admin/product_import_result.html:13
msgid "Results"
msgstr "결과"

#: templates/admin/product_import_result.html:18
msgid "Import Results"
msgstr "임포트 결과"

#: templates/admin/product_import_result.html:20
msgid "Errors"
msgstr "에러"

#: templates/admin/product_import_result.html:27
msgid "results"
msgstr "결과"

#: templates/admin/satchmo_app_list.html:6
msgid "Store Details"
msgstr "상점 상세"

#: templates/admin/satchmo_app_list.html:11
msgid "Store Web Site"
msgstr "상점 웹 사이트"

#: templates/admin/satchmo_app_list.html:19
#: templates/admin/satchmo_app_list.html:20
msgid "Product Configuration"
msgstr "제품 설정"

#: templates/admin/satchmo_app_list.html:22
msgid "Product Categories"
msgstr "제품 카테고리"

#: templates/admin/satchmo_app_list.html:27
msgid "Product Options"
msgstr "제품 옵션"

#: templates/admin/satchmo_app_list.html:32
msgid "Individual Products"
msgstr "개인 제품"

#: templates/admin/satchmo_app_list.html:48
msgid "Contact Interactions"
msgstr "상호 연락"

#: templates/admin/satchmo_app_list.html:60
#: templates/admin/satchmo_app_list.html:61
msgid "Codes"
msgstr "코드"

#: templates/admin/satchmo_app_list.html:79
#: templates/admin/satchmo_app_list.html:80
msgid "International Information"
msgstr "국제 정보"

#: templates/admin/satchmo_app_list.html:90
msgid "Taxes"
msgstr "세금"

#: templates/admin/satchmo_app_list.html:91
msgid "Tax Information"
msgstr "세금 정보"

#: templates/admin/product/configurableproduct/change_form.html:17
msgid "Variations"
msgstr "변이"

#: templates/admin/product/product/change_form.html:8
msgid "Product Subtypes"
msgstr "제품 하위 타입"

#: templates/caching/delete.html:7 templates/caching/view.html:7
msgid "Cache"
msgstr "캐쉬"

#: templates/caching/delete.html:8
msgid "Cache Delete"
msgstr "캐쉬 삭제"

#: templates/caching/stats.html:7
msgid "Cache Stats"
msgstr "캐쉬 상태"

#: templates/caching/view.html:8
msgid "Cache View"
msgstr "캐쉬 보기"

#: templates/checkout/balance_remaining.html:12
msgid "Order Balance"
msgstr "주문 잔고"

#: templates/checkout/balance_remaining.html:17
#, python-format
msgid ""
"To complete this order, you need to pay the %(orderbalance)s balance "
"remaining on this order."
msgstr ""
"주문을 완료하기 위해서는 %(orderbalance)s 잔고가 필요합니다."

#: templates/checkout/balance_remaining.html:22
#: templates/checkout/form.html:46
msgid "How do you want to pay?"
msgstr "지볼 방법"

#: templates/checkout/balance_remaining.html:26
#: templates/checkout/form.html:119
msgid "Continue Checkout"
msgstr "결재"

#: templates/checkout/base_confirm.html:15
#: templates/checkout/base_pay_ship.html:13 templates/checkout/form.html:13
msgid "Ship/Bill"
msgstr "배송/계산"

#: templates/checkout/base_confirm.html:17
#: templates/checkout/base_pay_ship.html:15 templates/checkout/form.html:15
msgid "Confirmation"
msgstr "확인"

#: templates/checkout/base_confirm.html:22
msgid ""
"The following error was returned while trying to process your payment. "
"Please correct and resubmit."
msgstr ""
"지불 정보를 처리하는 동안 다음 에러가 발생했습니다."
"수정하신 후 다신 전송해 주세요"

#: templates/checkout/base_confirm.html:25
msgid "Please validate the following information, then submit your order."
msgstr "다음 정보를 확인하신 후 다신 보내주세요"

#: templates/checkout/base_confirm.html:29
#: templates/contact/_order_tracking_details.html:16
#: templates/email/order_complete.txt:7
msgid "Items Ordered"
msgstr "주문한 품목"

#: templates/checkout/base_confirm.html:40
#: templates/checkout/paypal/confirm.html:35
msgid "Purchase Items"
msgstr "구매한 품목"

#: templates/checkout/base_pay_ship.html:18 templates/checkout/form.html:18
msgid ""
"Please complete the following information in order to submit your order."
msgstr ""
"주문을 전송하기 위해서는 다음 정보를 완료해 주세요"

#: templates/checkout/base_pay_ship.html:33
msgid "Discount code"
msgstr "할인 코드"

#: templates/checkout/base_pay_ship.html:38 templates/checkout/form.html:92
msgid "Shipping Information"
msgstr "배송 정보"

#: templates/checkout/base_pay_ship.html:42
msgid "Please choose your preferred shipping method"
msgstr "선호하는 배송 방법을 선택해 주세요"

#: templates/checkout/base_pay_ship.html:50
msgid "Confirm"
msgstr "확인"

#: templates/checkout/confirm.html:19 templates/email/order_complete.txt:61
#, python-format
msgid ""
"Your %(credit_card_type)s card ending in %(credit_card_number)s will be "
"charged %(order_total)s."
msgstr ""
"%(credit_card_type)s 고객님의 카드 %(credit_card_number)s에서 %(order_total)s원이 부과될 것입니다."
""

#: templates/checkout/empty_cart.html:12
msgid ""
"Your cart is empty. Please add some items to your cart, then complete the "
"checkout process."
msgstr ""
"장바구니가 비어있습니다. 장바구니에 물건을 추가해 주세요."
"그리고 난 후 결재 절차를 완료해 주세요."

#: templates/checkout/form.html:29
msgid ""
"If you already have an account, you can login now to fill in most of the "
"information below."
msgstr ""
"이미 계정을 가지고 계시다면, 로그인 하시면 아래의 대부분의 정보가 채워질 것입니다."

#: templates/checkout/form.html:30
msgid "This is just a convenience, no account is required!"
msgstr "단지 편의를 위해서 입니다. 계정이 꼭 필요한 것은 아닙니다."

#: templates/checkout/form.html:35 templates/registration/login.html:20
msgid "Login"
msgstr "로그인"

#: templates/checkout/form.html:42
msgid "You'll need to fill out at least the fields with a *"
msgstr "적어도 *로 시작하는 필드는 입력하셔야 합니다."

#: templates/checkout/form.html:50 templates/contact/update_form.html:20
msgid "Basic Information"
msgstr "기본 정보"

#: templates/checkout/form.html:60 templates/contact/update_form.html:33
msgid "Phone number"
msgstr "전화 번호"

#: templates/checkout/form.html:63 templates/contact/_order_details.html:14
#: templates/contact/update_form.html:43 templates/email/order_complete.txt:19
msgid "Billing Information"
msgstr "계산서 정보"

#: templates/checkout/form.html:79 templates/checkout/form.html.py:111
#: templates/contact/update_form.html:59 templates/contact/update_form.html:90
msgid "State/Province"
msgstr "시/군"

#: templates/checkout/form.html:83 templates/checkout/form.html.py:115
#: templates/contact/update_form.html:63 templates/contact/update_form.html:94
msgid "Zipcode/Postcode"
msgstr "우편번호"

#: templates/checkout/form.html:94 templates/contact/update_form.html:73
msgid "Shipping same as billing?"
msgstr "배송지 주소를 계선서 주소와 일치"

#: templates/checkout/pay_ship.html:11
msgid "Type of credit card"
msgstr "신용카드 타입"

#: templates/checkout/pay_ship.html:14
msgid "Credit card number"
msgstr "신용카드 번호"

#: templates/checkout/pay_ship.html:17
msgid "Expiration date"
msgstr "만기일"

#: templates/checkout/success.html:13
msgid "Thank you for your order!"
msgstr "주문해 주셔서 감사합니다."

#: templates/checkout/success.html:14
msgid ""
"Please print out this page as a receipt.  You will also receive an email "
"with this information."
msgstr ""
"영수증에 이 페이지를 프린터해 주세요. 이 정보를 포함한 이 메일도 받으실 것입니다."

#: templates/checkout/cod/confirm.html:17
#, python-format
msgid "This order will be COD for %(order_total)s."
msgstr "이 주문은 %(order_total)s에 대한 COD가 될 것입니다."

#: templates/checkout/google/confirm.html:11
msgid "Your payment will be processed through Google Checkout."
msgstr "고객님의 지불은 구글 체크 아웃을 통하여 처리될 것입니다."

#: templates/checkout/google/confirm.html:18
msgid "Fast checkout through Google"
msgstr "구글을 통한 빠른 체크아웃"

#: templates/checkout/paypal/confirm.html:10
msgid "Your payment will be processed through PayPal."
msgstr "고객님의 지불은 PayPal을 통하여 처리될 것입니다."

#: templates/comments/form.html:7 templates/comments/form.html.py:9
msgid "Username:"
msgstr "사용자 아이디"

#: templates/comments/form.html:9
msgid "Password:"
msgstr "패스워드"

#: templates/comments/form.html:9
msgid "Forgotten your password?"
msgstr "비말번호 찾기"

#: templates/comments/form.html:25
msgid "Post a photo"
msgstr "사진 업로드"

#: templates/comments/form.html:25
msgid "Required"
msgstr "필수"

#: templates/comments/form.html:25
msgid "Optional"
msgstr "선택 사항"

#: templates/comments/form.html:30
msgid "Review:"
msgstr "리뷰"

#: templates/comments/form.html:39
msgid "Send review"
msgstr "리뷰 전송"

#: templates/configuration/group_settings.html:11
msgid "Edit Group Settings"
msgstr "그룹설정 수정"

#: templates/configuration/group_settings.html:24
#, python-format
msgid "Settings included in %(name)s."
msgstr "%(name)s을 포함한 설정"

#: templates/configuration/group_settings.html:49
#: templates/configuration/site_settings.html:61
msgid "You don't have permission to edit values."
msgstr "이 값을 수정할 권한이 없습니다."

#: templates/configuration/site_settings.html:11
msgid "Edit Site Settings"
msgstr "사이트 설정 수정"

#: templates/configuration/site_settings.html:34
#, python-format
msgid "Group settings: %(name)s"
msgstr "그룹 설정: %(name)s"

#: templates/contact/_addressblock.html:11
msgid "Not set"
msgstr "설정 되지 않음"

#: templates/contact/_order_details.html:43
msgid "Base Shipping"
msgstr "기본 배송"

#: templates/contact/_order_payment_summary.html:6
msgid "Paid"
msgstr "지불됨"

#: templates/contact/_order_payment_summary.html:15
msgid "Pay remaining balance"
msgstr "잔액"

#: templates/contact/_order_tracking_details.html:8
#: templates/contact/order_history.html:19
msgid "Order #"
msgstr "주문 #"

#: templates/contact/_order_tracking_details.html:41
msgid "Shipping To"
msgstr "배송지"

#: templates/contact/order_history.html:8
#: templates/contact/order_tracking.html:7
#: templates/contact/update_form.html:6 templates/contact/view_profile.html:7
#: templates/registration/password_change_done.html:6
#: templates/registration/password_change_form.html:6
msgid "Account"
msgstr "계정"

#: templates/contact/order_history.html:9
#: templates/contact/order_history.html:14
#: templates/contact/view_profile.html:33
msgid "Order History"
msgstr "주문 기록"

#: templates/contact/order_history.html:21 templates/pdf/invoice.rml:15
#: templates/pdf/invoice.rml.py:51 templates/pdf/packing-slip.rml:15
#: templates/pdf/packing-slip.rml.py:51
msgid "Date"
msgstr "날짜"

#: templates/contact/order_history.html:22
msgid "Items"
msgstr "품목"

#: templates/contact/order_history.html:52
msgid "You haven't made any orders yet."
msgstr "아직 어떤 주문도 하지 않으셨습니다."

#: templates/contact/order_tracking.html:8
#: templates/contact/order_tracking.html:13
msgid "Order Tracking"
msgstr "주몬 추적"

#: templates/contact/update_form.html:7
msgid "Update Profile"
msgstr "고객정보 업데이트"

#: templates/contact/update_form.html:11
msgid "Your Profile"
msgstr "고객 정보"

#: templates/contact/update_form.html:18
msgid "You&apos;ll need to fill out at least the fields with a *"
msgstr "*로 시작하는 필드를 체워 주세요."

#: templates/contact/update_form.html:30
msgid "Birthday"
msgstr "생일"

#: templates/contact/update_form.html:97
msgid "Update"
msgstr "업데이트"

#: templates/contact/view_profile.html:11
#: templates/registration/account_info.html:9
msgid "Your Account info"
msgstr "계정 정보"

#: templates/contact/view_profile.html:14
#: templates/registration/account_info.html:11
#, python-format
msgid "Welcome, %(full_name)s."
msgstr "환영합니다. %(full_name)s님"

#: templates/contact/view_profile.html:17
msgid "Your profile"
msgstr "고객님의 정보"

#: templates/contact/view_profile.html:19
msgid "Email:"
msgstr "이메일"

#: templates/contact/view_profile.html:20
msgid "Birthday:"
msgstr "생일"

#: templates/contact/view_profile.html:22
msgid "Newsletter:"
msgstr "뉴스레터"

#: templates/contact/view_profile.html:24
msgid "Billing Address:"
msgstr "계산서 주소"

#: templates/contact/view_profile.html:25
msgid "Shipping Address:"
msgstr "배송 주소"

#: templates/contact/view_profile.html:27
#: templates/contact/view_profile.html:40
#: templates/registration/account_info.html:13
msgid "Account options"
msgstr "계정 옵션"

#: templates/contact/view_profile.html:29
msgid "Update your profile"
msgstr "고객 정보 수정"

#: templates/contact/view_profile.html:31
#: templates/contact/view_profile.html:44
#: templates/registration/account_info.html:15
#: templates/registration/password_change_form.html:11
msgid "Change your password"
msgstr "암호 변경"

#: templates/contact/view_profile.html:38
msgid ""
"Sorry, the user you've logged in as doesn't have any contact information."
msgstr ""

#: templates/contact/view_profile.html:38
msgid "Probably because you are an admin."
msgstr "당신은 관리자님 입니다."

#: templates/contact/view_profile.html:42
msgid "Set up contact information"
msgstr "연락 정보 설정"

#: templates/email/contact_us.txt:1
#, python-format
msgid ""
"Here's a %(request_type)s from %(name)s ( %(email)s ) sent via the web "
"contact form."
msgstr ""
"웹 컨택트 폼을 통해서 %(name)s ( %(email)s )이 보내신 %(request_type)s 입니다."

#: templates/email/order_complete.txt:1 templates/registration/welcome.txt:1
#, python-format
msgid "Dear %(first_name)s %(last_name)s,"
msgstr "%(first_name)s %(last_name)s 님께"

#: templates/email/order_complete.txt:3
#, python-format
msgid "Thank you for ordering with %(shop_name)s."
msgstr "주문에 감사드립니다. %(shop_name)s"

#: templates/email/order_complete.txt:5
msgid "Your order is summarized below:"
msgstr "고객님의 주문은 아래와 같이 요약되었습니다."

#: templates/email/order_complete.txt:67
msgid "Your order contains products that can be downloaded"
msgstr "고객님의 주문에 있는 상품은 다운로드 받으실 수 있습니다."

#: templates/email/order_complete.txt:68
msgid "Please click the link to being the download"
msgstr "다운로드 받으시려면 링크를 클릭 하세요"

#: templates/email/order_complete.txt:74 templates/registration/welcome.txt:7
msgid "Regards"
msgstr ""

#: templates/email/order_complete.txt:76 templates/registration/welcome.txt:9
msgid "Store Management"
msgstr "상점 관리"

#: templates/newsletter/subscribe_form.html:6
#: templates/newsletter/subscribe_form.html:10
#: templates/newsletter/update_form.html:6
#: templates/newsletter/update_form.html:10
#: templates/newsletter/update_results.html:6
#: templates/newsletter/update_results.html:10
msgid "Newsletter Subscription"
msgstr "뉴스레터 구독"

#: templates/newsletter/subscribe_form.html:18
#: templates/newsletter/unsubscribe_form.html:18
#: templates/newsletter/update_form.html:18
msgid "Your name"
msgstr "이름"

#: templates/newsletter/unsubscribe_form.html:6
#: templates/newsletter/unsubscribe_form.html:10
msgid "Newsletter Unsubscribe"
msgstr "뉴스레터 구독하지 않음"

#: templates/newsletter/unsubscribe_form.html:22
msgid "Remove Me"
msgstr "탈퇴"

#: templates/pdf/invoice.rml:5
msgid "Store Invoice"
msgstr "상점 송장"

#: templates/pdf/invoice.rml:14 templates/pdf/invoice.rml.py:50
#: templates/pdf/packing-slip.rml:14 templates/pdf/packing-slip.rml.py:50
msgid "Invoice #"
msgstr "송장 #"

#: templates/pdf/invoice.rml:21 templates/pdf/invoice.rml.py:57
msgid "INVOICE"
msgstr "송장"

#: templates/pdf/invoice.rml:57 templates/pdf/packing-slip.rml:57
msgid "Page"
msgstr "페이지"

#: templates/pdf/invoice.rml:116 templates/pdf/packing-slip.rml:116
msgid "Unit Price"
msgstr "개당 가격"

#: templates/pdf/invoice.rml:153
#, python-format
msgid "Payment total %(order_total)s due to:"
msgstr "지불 금액 합계 %(order_total)s"

#: templates/pdf/invoice.rml:158
msgid "Accounts Receivable"
msgstr ""

#: templates/pdf/packing-slip.rml:21 templates/pdf/packing-slip.rml.py:57
msgid "PACKING SLIP"
msgstr ""

#: templates/pdf/packing-slip.rml:156
#, python-format
msgid ""
"%(order_total)s was charged to your %(credit_card_type)s card (x%"
"(credit_card_number)s) on %(order_date)s."
msgstr ""

#: templates/pdf/packing-slip.rml:162
msgid "Thank you for your business!"
msgstr "고객님의 거래에 감사드립니다."

#: templates/product/detail_configurableproduct.html:93
msgid "Please choose your options"
msgstr "당신의 옵션을 선택하세요"

#: templates/product/detail_customproduct.html:29
#, python-format
msgid "Custom order for %(name)s"
msgstr "%(name)s 님의 주문"

#: templates/product/detail_customproduct.html:54
msgid "more"
msgstr ""

#: templates/registration/activate.html:7
msgid "Registration Complete"
msgstr "등록 완료"

#: templates/registration/activate.html:12
#: templates/registration/repeat_activation.html:11
msgid "Account Activation"
msgstr "계정 활성"

#: templates/registration/activate.html:16
msgid "Thanks for signing up! You are now logged in."
msgstr "회원 가입해 주셔서 감사합니다. 고객님은 이미 로그인 되셨습니다."

#: templates/registration/activate.html:17
#, python-format
msgid "In the future, you can log in using your email address (%(email)s)."
msgstr "(%(email)s)로 다음에 로그인 하실 수 있습니다."

#: templates/registration/activate.html:20
#, python-format
msgid ""
"Either your activation link was incorrect, or the activation key for your "
"account has expired. Activation keys are only valid for %(expiration_days)s "
"days after registration."
msgstr ""
"고객님의 활성 링크가 부정확하개나 또는 고객님의 활성 키가 만료되었습니다."
"활성키는 단지 등록 후 %(expiration_days)s 동안만 유효합니다."

#: templates/registration/activation_email.txt:1
#, python-format
msgid ""
"Someone, hopefully you, signed up for a new account at %(site_url)s using "
"this email address. If it was you, and you'd like to activate and use your "
"account, click the link below or copy and paste it into your web browser's "
"address bar."
msgstr ""
"누군가가 고객님의 이메일로 이미 가입한 후 입니다 %(site_url)s."
"만약 고객님이시라면, 주소를 복사 하셔서 웹 브라우저에 붙여 넣어서 접속하시던지 아니면 "
"링크를 클릭 하셔서 고객님의 계정을 활성화 시키세요."

#: templates/registration/activation_email.txt:5
#, python-format
msgid ""
"If you didn't request this, you don't need to do anything; you won't receive "
"any more email from us, and the account will expire automatically in %"
"(expiration_days)s days."
msgstr ""
""

#: templates/registration/login.html:11
msgid "Your email address and password didn't match. Please try again."
msgstr "이메일 주소와 패스워드가 일치하지 않습니다. 다시 시도해 주세요"

#: templates/registration/login.html:29
msgid "If you do not have an account, please"
msgstr ""

#: templates/registration/login.html:29
msgid "click here"
msgstr "여기를 클릭하세요"

#: templates/registration/login.html:30
msgid "If you do not remember your password, please"
msgstr "고객님의 패스워드를 기억하지 못하신다면, "

#: templates/registration/login.html:30
msgid "click here</a> to have it reset."
msgstr "이곳</a>을 클릭하세요 다시 설정하실려면 "

#: templates/registration/password_change_done.html:7
msgid "Password Change Done"
msgstr "패스워디 변경됨"

#: templates/registration/password_change_done.html:12
msgid "Password change successful"
msgstr "패스워드 변경 성공"

#: templates/registration/password_change_done.html:14
msgid "Your password change has been completed."
msgstr "고객님의 패스워드 변경이 성공적으로 이루어 졌습니다."

#: templates/registration/password_change_form.html:7
msgid "Password Change"
msgstr "패스워드 변경"

#: templates/registration/password_change_form.html:12
msgid ""
"For the sake of security, please enter your old password, and then enter "
"your new password twice."
msgstr ""
"보안상의 이유로, 고객님의 옛 패스워드 입력 후 새 패스워드를 두번 입력해 주세요."

#: templates/registration/password_change_form.html:19
msgid "Old password"
msgstr "구 패스워드"

#: templates/registration/password_change_form.html:26
msgid "New password"
msgstr "새로운 패스워드"

#: templates/registration/password_change_form.html:33
msgid "Confirm new password"
msgstr "새로운 패스워드 확인"

#: templates/registration/password_reset.txt:1
#, python-format
msgid ""
"You're receiving this e-mail because you requested a password reset for your "
"user account at %(site_name)s"
msgstr ""
"고객님의 패스워드 변경 요청에 따라 %(site_name)s에 있는 고객님의 사용자 계정에 대한 이메일을 받으셨습니다."

#: templates/registration/password_reset.txt:3
msgid "Your new password is"
msgstr "당신의 새로운 패스워드 "

#: templates/registration/password_reset.txt:5
msgid "Feel free to change this password by going to this page"
msgstr "이 페이지에서 패스워드를 변경해 주세요"

#: templates/registration/password_reset.txt:7
#, python-format
msgid ""
"You can log in using your email address (%(email)s) or your username (%"
"(username)s)."
msgstr ""
"당신의 이메일 주소 (%(email)s) 또는 당신의 사용자명 (%(username)s)로 로그인 하실 수 있습니다."

#: templates/registration/password_reset.txt:9
msgid "Thanks for using our site!"
msgstr "저희 사이트를 이용해 주셔서 감사합니다."

#: templates/registration/password_reset.txt:11
#, python-format
msgid "The %(site_name)s team "
msgstr "%(site_name)s 팀 일동"

#: templates/registration/password_reset_done.html:10
msgid "Password reset successful"
msgstr "패스워드 재 설정이 성공적으로 이루어 졌습니다."

#: templates/registration/password_reset_done.html:12
msgid ""
"We've e-mailed a new password to the e-mail address you submitted. You "
"should receive it shortly."
msgstr ""
"당신이 입력하신 이메일로 새로운 패스워드가 전송되었습니다."
"이 메일을 확인해 보세요"

#: templates/registration/password_reset_form.html:10
msgid "Reset your password"
msgstr "패스워드 재 설정"

#: templates/registration/password_reset_form.html:12
msgid ""
"Forgotten your password? Enter your e-mail address below, and we'll send a "
"new password to you."
msgstr ""
"이 메일 주소를 잃어 버리셨습니까? 당신의 이메일 주소를 아래에 입력해 주세요"
"새로운 패스워드를 보내드리겠습니다."

#: templates/registration/password_reset_form.html:19
msgid "E-mail address"
msgstr "이메일 주소"

#: templates/registration/password_reset_form.html:20
msgid "Be sure to enter the same e-mail address you used to register."
msgstr "당신이 등록하실 때 사용한 이 메일 주소와 같은 이메일 주소를 입력해 주세요"

#: templates/registration/password_reset_form.html:21
msgid "Reset password"
msgstr "패스워드 재 설정"

#: templates/registration/registration_complete.html:7
#: templates/registration/registration_complete.html:11
msgid "Account Creation"
msgstr "계정 생성"

#: templates/registration/registration_complete.html:12
msgid "Thank you for signing up."
msgstr "계약 해 주셔서 감사합니다."

#: templates/registration/registration_complete.html:14
msgid ""
"An activation link has been sent to the email address you supplied, along "
"with instructions for activating your account."
msgstr ""
"당신의 계정을 활성화 하기 위한 안내문과 함께 활성화 링크가 이메일로 전송 되었습니다."

#: templates/registration/registration_form.html:6
msgid "Registration"
msgstr "등록"

#: templates/registration/registration_form.html:10
msgid "Please Enter Your Account Information"
msgstr "당신의 계정 정보를 입력하세요"

#: templates/registration/registration_form.html:37
msgid "Create Account"
msgstr "계정 생성"

#: templates/registration/repeat_activation.html:6
msgid "Repeat Activation"
msgstr "다시 활성화"

#: templates/registration/repeat_activation.html:13
msgid "This account has already been activated. Please login."
msgstr "이 계정은 이미 활성화 되었습니다. 로그인 해 주세요"

#: templates/registration/welcome.txt:3
#, python-format
msgid "Thank you for signing up with %(company_name)s."
msgstr "%(company_name)s 와 계약해 주셔서 감사합니다."

#: templates/registration/welcome.txt:5
msgid "Your new username is this email address, and you can login at"
msgstr "당신의 사용자명은 이 이메일 입니다."

#: templates/widget/file.html:3
msgid "Currently"
msgstr "현재"

#: thumbnail/config.py:9
msgid "Thumbnail quality"
msgstr "썸네일 질"

#: thumbnail/config.py:10
msgid ""
"Use a 1-100 value here, which will change the quality of JPG thumbnails "
"created for products and categories."
msgstr ""
"1 에서 100까지의 값을 여기에 사용하세요, 그리고 이 값은 제품 또는 카테고리 "
"생성 JPG썸네일 질을 설정하는 값으로 사용될 것입니다."
